)]}',
{"default":{"trendingSearchesDays":[{"date":"20200206","formattedDate":"jeudi 6 f\u00e9vrier 2020","trendingSearches":[{"title":{"query":"New Amsterdam","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dNew+Amsterdam\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"20\u00a0k+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle\u003d18687467.html","source":"AlloCin\u00e9","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSljtJ_fi3RRArI-ixHyII7d70OnXxq5WLQZ5saDM-cWHnKROy2SZXjRSMyE2lNe76YTs_tWKaZxA"},"articles":[{"title":"New Amsterdam : TF1 ne diffusera pas la fin de la saison 2","timeAgo":"Il y a 5\u00a0h","source":"AlloCin\u00e9","image":{"newsUrl":"http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle\u003d18687467.html","source":"AlloCin\u00e9","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSljtJ_fi3RRArI-ixHyII7d70OnXxq5WLQZ5saDM-cWHnKROy2SZXjRSMyE2lNe76YTs_tWKaZxA"},"url":"http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle\u003d18687467.html","snippet":"A lire sur AlloCin\u00e9 : A partir de la semaine prochaine, TF1 va interrompre la diffusion de la saison 2 de \u0026quot;New Amsterdam\u0026quot; pour programmer \u0026quot;Emergence\u0026quot;,\u0026nbsp;..."},{"title":"New Amsterdam : quand TF1 diffusera-t-elle la suite de la saison 2","timeAgo":"Il y a 7\u00a0h","source":"T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr","image":{"newsUrl":"https://www.programme-tv.net/news/series-tv/248683-new-amsterdam-quand-tf1-diffusera-t-elle-la-suite-de-la-saison-2/","source":"T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQGXWdyd7CY2aERRlbtrXquy21eHw5N5PFfEjE78l4F00Gp7Q79qZLSTpVU_Ef1yC1f0WbgI93R"},"url":"https://www.programme-tv.net/news/series-tv/248683-new-amsterdam-quand-tf1-diffusera-t-elle-la-suite-de-la-saison-2/","snippet":"TF1 diffuse ce mercredi 5 f\u00e9vrier les \u00e9pisodes 7 \u00e0 9 de la saison 2 de New Amsterdam. Avant de faire une pause\u2026"},{"title":"New Amsterdam : quand sera diffus\u00e9e la suite de la saison 2 sur TF1 ?","timeAgo":"Il y a 4\u00a0h","source":"Linternaute.com","image":{"newsUrl":"https://www.linternaute.com/television/new-amsterdam-quand-sera-diffusee-la-suite-de-la-saison-2-sur-tf1-p4750352/","source":"Linternaute.com","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSBFZ0N8vpTVbu66WTyryVisRRb0H3PEA-8_oH_2olylPfKv1xNF7od65xeO1A0WKOKsGwhACSt"},"url":"https://www.linternaute.com/television/new-amsterdam-quand-sera-diffusee-la-suite-de-la-saison-2-sur-tf1-p4750352/","snippet":"TF1 diffuse ce mercredi trois nouveaux \u00e9pisodes de New Amsterdam. Mais alors que la saison 2 n\u0026#39;est pas termin\u00e9e, il faudra patienter avant de d\u00e9couvrir les\u0026nbsp;..."},{"title":"New Amsterdam saison 2 : une rupture, un possible d\u00e9part... ce qui ...","timeAgo":"Il y a 3\u00a0h","source":"Purebreak","image":{"newsUrl":"https://www.purebreak.com/news/new-amsterdam-saison-2-une-rupture-un-possible-depart-ce-qui-vous-attend-dans-la-suite/190003","source":"Purebreak","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQEqIPQZcGQKpI-ZNaNePS3xRqzcUkDSeSUJ4DIvfE705brXs_L_26R4i3BarLlYBbzLSiM3ArY"},"url":"https://www.purebreak.com/news/new-amsterdam-saison-2-une-rupture-un-possible-depart-ce-qui-vous-attend-dans-la-suite/190003","snippet":"C\u0026#39;est fini pour la saison 2 de New Amsterdam sur TF1... pour l\u0026#39;instant ! Ce mercredi 5 f\u00e9vrier, la cha\u00eene diffuse les \u00e9pisodes 7 \u00e0 9 de la s\u00e9rie m\u00e9dicale avec Ryan\u0026nbsp;..."},{"title":"New Amsterdam arr\u00eat\u00e9e en pleine saison 2 par TF1, Emergence ...","timeAgo":"Il y a 5\u00a0h","source":"Toutelatele","image":{"newsUrl":"http://www.toutelatele.com/new-amsterdam-arretee-en-pleine-saison-2-par-tf1-emergence-aux-commandes-le-12-fevrier-117057","source":"Toutelatele","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTEo4duLB6BoNh58eQpLrHlUhsV8bkYuWuOedCxSH6aZZwjqCd9xe_ey0iBdKTC3QOzgtMA9jPs"},"url":"http://www.toutelatele.com/new-amsterdam-arretee-en-pleine-saison-2-par-tf1-emergence-aux-commandes-le-12-fevrier-117057","snippet":"Le proc\u00e9d\u00e9 n\u0026#39;est pas nouveau. Au coeur de la saison 2, New Amsterdam est interrompue par TF1 qui propose une nouvelle s\u00e9rie d\u00e8s le 12 f\u00e9vrier. Le genre\u0026nbsp;..."},{"title":"New Amsterdam ce soir !","timeAgo":"Il y a 10\u00a0h","source":"M Radio","url":"https://mradio.fr/news/people/40555/new-amsterdam-ce-soir","snippet":"Au programme de vos \u00e9pisodes : Pass\u00e9 sous silence : Sharpe d\u00e9couvre que la paralysie d\u0026#39;une patiente n\u0026#39;est pas d\u00fbe \u00e0 une tumeur mais \u00e0 ne erreur m\u00e9dicale."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dNew+Amsterdam#New%20Amsterdam"}]},{"date":"20200205","formattedDate":"mercredi 5 f\u00e9vrier 2020","trendingSearches":[{"title":{"query":"Judy Garland","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dJudy+Garland\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"100\u00a0k+","relatedQueries":[{"query":"renee zellweger","exploreLink":"/trends/explore?q\u003drenee+zellweger\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},{"query":"Ren\u00e9e Zellweger","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dRen%C3%A9e+Zellweger\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},{"query":"renee","exploreLink":"/trends/explore?q\u003drenee\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},{"query":"Marion Cotillard","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dMarion+Cotillard\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},{"query":"rene zellweger","exploreLink":"/trends/explore?q\u003drene+zellweger\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"}],"image":{"newsUrl":"https://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/invitee-renee-zellweger-incroyable-judy-garland-49456133.html","source":"TF1","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTT_uQ3I3XzaciUgtnDp1VNxCAPppOV0eVS57N_pJrbafiaSZkI2LBnAwkvUSCo-Ns4Rs5wK-5P"},"articles":[{"title":"Invit\u00e9e : Ren\u00e9e Zellweger, incroyable \u0026quot;Judy\u0026quot; Garland - Quotidien ...","timeAgo":"Il y a 3\u00a0h","source":"TF1","image":{"newsUrl":"https://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/invitee-renee-zellweger-incroyable-judy-garland-49456133.html","source":"TF1","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTT_uQ3I3XzaciUgtnDp1VNxCAPppOV0eVS57N_pJrbafiaSZkI2LBnAwkvUSCo-Ns4Rs5wK-5P"},"url":"https://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/invitee-renee-zellweger-incroyable-judy-garland-49456133.html","snippet":"Extrait \u25b6\ufe0f 20m12s - Ren\u00e9e Zellweger a hypnotis\u00e9 les critiques et les spectateurs avec son interpr\u00e9tation parfaite de Judy Garland dans le biopic qui lui est\u0026nbsp;..."},{"title":"Quotidien : Marion Cotillard tr\u00e8s g\u00ean\u00e9e d\u0026#39;avoir oubli\u00e9 sa rencontre ...","timeAgo":"Il y a 3\u00a0h","source":"T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr","image":{"newsUrl":"https://www.programme-tv.net/news/tv/248759-quotidien-marion-cotillard-tres-genee-davoir-oublie-sa-rencontre-avec-renee-zellweger/","source":"T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRtpopJcI-C1em-2VfjfJrm5n3ovLnaSYd9wrVn4R6yZ6ikEg0g4kcxSNI6t9VfihnxTceK8K5HPg"},"url":"https://www.programme-tv.net/news/tv/248759-quotidien-marion-cotillard-tres-genee-davoir-oublie-sa-rencontre-avec-renee-zellweger/","snippet":"Marion Cotillard \u00e9tait l\u0026#39;invit\u00e9e de Quotidien pour \u00e9voquer son s\u00e9jour en Antarctique. Sur le plateau de l\u0026#39;\u00e9mission, elle a crois\u00e9 l\u0026#39;actrice am\u00e9ricaine Renee\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dJudy+Garland#Judy%20Garland"},{"title":{"query":"Lyon \u2013 Amiens","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dLyon+%E2%80%93+Amiens\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"100\u00a0k+","relatedQueries":[{"query":"ol amiens","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dol+amiens\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},{"query":"lyon amiens","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dlyon+amiens\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"}],"image":{"newsUrl":"https://le11amienois.fr/j23-lyon-amiens-sc-les-raisons-dy-croire/","source":"Le 11 Ami\u00e9nois","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTf6mE33kxxcHThIICh1jhqEQk3-LzpGyKjtezUfZVle3PFS2sqFMW708DYmYse70MR33_FTUcI"},"articles":[{"title":"[J23] Lyon - Amiens SC : Les raisons d\u0026#39;y croire","timeAgo":"Il y a 11\u00a0h","source":"Le 11 Ami\u00e9nois","image":{"newsUrl":"https://le11amienois.fr/j23-lyon-amiens-sc-les-raisons-dy-croire/","source":"Le 11 Ami\u00e9nois","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTf6mE33kxxcHThIICh1jhqEQk3-LzpGyKjtezUfZVle3PFS2sqFMW708DYmYse70MR33_FTUcI"},"url":"https://le11amienois.fr/j23-lyon-amiens-sc-les-raisons-dy-croire/","snippet":"Quelques jours apr\u00e8s la d\u00e9sillusion subie face \u00e0 Toulouse, Amiens rechausse les crampons. Et c\u0026#39;est un dur combat qui attend les Picards avec ce d\u00e9placement\u0026nbsp;..."},{"title":"Tops/Flops OL-Amiens : le roc Chedjou, le fant\u00f4me Jean Lucas","timeAgo":"Il y a 3\u00a0h","source":"Le Figaro","image":{"newsUrl":"http://sport24.lefigaro.fr/football/ligue-1/actualites/tops-flops-ol-amiens-le-roc-chedjou-le-fantome-jean-lucas-991959","source":"Le Figaro","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSoky1mQNfggHxcPpActNyte9dAC83OlS8R8O5xUidPlQdSOT1WK5nnRJpfMSwikJtbY8uv3VZJ"},"url":"http://sport24.lefigaro.fr/football/ligue-1/actualites/tops-flops-ol-amiens-le-roc-chedjou-le-fantome-jean-lucas-991959","snippet":"Le tr\u00e8s bon match de Chedjou ou encore l\u0026#39;entr\u00e9e de Cherki mais aussi les mauvais matches de Jean Lucas et Traor\u00e9, retrouvez les tops et les flops de ce\u0026nbsp;..."},{"title":"Ligue 1. Compos, heure, diffusion TV\u2026 Les infos pratiques de Lyon ...","timeAgo":"Il y a 7\u00a0h","source":"Ouest-France","image":{"newsUrl":"https://www.ouest-france.fr/sport/football/olympique-lyonnais/ligue-1-compos-heure-diffusion-tv-les-infos-pratiques-de-lyon-amiens-6723197","source":"Ouest-France","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSqxHmvnyQ8Gw226ASj9N2WPZeH7iyjuJa95nyHa3w0UnmWxcdkBZ7GUwr4R_oGdgrl-1CzEpt9"},"url":"https://www.ouest-france.fr/sport/football/olympique-lyonnais/ligue-1-compos-heure-diffusion-tv-les-infos-pratiques-de-lyon-amiens-6723197","snippet":"L\u0026#39;Olympique Lyonnais re\u00e7oit Amiens pour le compte de la 23e journ\u00e9e de Ligue 1. Les Rhodaniens ont l\u0026#39;occasion de revenir \u00e0 cinq points de la troisi\u00e8me place\u0026nbsp;..."},{"title":"Lyon-Amiens (0-0) - Le Gones perdent encore du terrain... | Goal.com","timeAgo":"Il y a 4\u00a0h","source":"Goal.com","image":{"newsUrl":"https://www.goal.com/fr/news/lyon-amiens-0-0-le-gones-perdent-encore-du-terrain/qun9mxllvmtx1ufpq4qb6ha4k","source":"Goal.com","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTw0E9OwUYShe4Ft2zCY3No_FeriHP4d8zn4xvL2YW1FcA0DBe6nEVfwizkWLe4kmfIa4mrAcSm"},"url":"https://www.goal.com/fr/news/lyon-amiens-0-0-le-gones-perdent-encore-du-terrain/qun9mxllvmtx1ufpq4qb6ha4k","snippet":"D\u00e9faits face \u00e0 Nice il y a trois jours (2-1), les Lyonnais ont cette fois \u00e9t\u00e9 tenus en \u00e9chec sur leur pelouse ce mercredi. Coup d\u0026#39;arr\u00eat pour l\u0026#39;OL."},{"title":"L1 : Lyon-Amiens, les compos","timeAgo":"Il y a 7\u00a0h","source":"Maxifoot","url":"http://news.maxifoot.fr/info-321002_200205/football.php","snippet":"L\u0026#39;Olympique Lyonnais re\u00e7oit Amiens, ce mercredi (19h, beIN SPORTS 2), dans le cadre de la 23e journ\u00e9e de Ligue 1. A cette occasion, le coach rhodanien,\u0026nbsp;..."},{"title":"Un petit Lyon conc\u00e8de le nul contre Amiens / Ligue 1 (J23)","timeAgo":"Il y a 3\u00a0h","source":"Toute l'actualit\u00e9 sportive sur Orange","image":{"newsUrl":"https://sports.orange.fr/football/ligue-1/debrief/un-petit-lyon-concede-le-nul-contre-amiens-ligue-1-j23-CNT000001nrX6h.html","source":"Toute l'actualit\u00e9 sportive sur Orange","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTMoFbthcPShJadQDBI-B02kdBPHM8HEY3o4lo-2UFIk1lwG22ElRvc3L9ZAfLdJTGH-u0AxTtD"},"url":"https://sports.orange.fr/football/ligue-1/debrief/un-petit-lyon-concede-le-nul-contre-amiens-ligue-1-j23-CNT000001nrX6h.html","snippet":"Ce mercredi, au terme d\u0026#39;un match tr\u00e8s moyen, Lyon n\u0026#39;a pu faire mieux que match nul contre Amiens (0-0) au Groupama Stadium. Un r\u00e9sultat qui laisse les\u0026nbsp;..."},{"title":"Video : R\u00e9sum\u00e9 du match Lyon - Amiens | Match nul 0 - 0 |","timeAgo":"Il y a 3\u00a0h","source":"Breakingnews.fr","image":{"newsUrl":"https://www.breakingnews.fr/sport/football/ligue-1/video-resume-du-match-lyon-amiens-match-nul-0-0-215520.html","source":"Breakingnews.fr","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTyMifVh9rfJXvLQ_ZCWtvnH2WHZ08ljX_0nn1LK_rVoWC4CDtXXqyfQLEJjxgoR-p6Ue3t5kB-"},"url":"https://www.breakingnews.fr/sport/football/ligue-1/video-resume-du-match-lyon-amiens-match-nul-0-0-215520.html","snippet":"Lyon et Amiens ont fait match nul 0-0 au stade Groupama mercredi. L\u0026#39;Olympique lyonnais a entam\u00e9 le match avec l\u0026#39;intention de reprendre la t\u00eate du |"}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dLyon+%E2%80%93+Amiens#Lyon%20%E2%80%93%20Amiens"},{"title":{"query":"Nancy Pelosi","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dNancy+Pelosi\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"50\u00a0k+","relatedQueries":[{"query":"Trump","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dTrump\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"}],"image":{"newsUrl":"https://www.francetvinfo.fr/monde/usa/presidentielle/donald-trump/video-etats-unis-nouveau-clash-entre-nancy-pelosi-et-donald-trump_3813431.html","source":"Franceinfo","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSH7irW01OV2YoNv0Q2oJTsxglbVRHvZ0TblQRiaDoz4-bgm5d6tnfzZzDda3G_joaErNl4qFX3"},"articles":[{"title":"VIDEO. Etats-Unis : nouveau clash entre Nancy Pelosi et Donald ...","timeAgo":"Il y a 7\u00a0h","source":"Franceinfo","image":{"newsUrl":"https://www.francetvinfo.fr/monde/usa/presidentielle/donald-trump/video-etats-unis-nouveau-clash-entre-nancy-pelosi-et-donald-trump_3813431.html","source":"Franceinfo","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSH7irW01OV2YoNv0Q2oJTsxglbVRHvZ0TblQRiaDoz4-bgm5d6tnfzZzDda3G_joaErNl4qFX3"},"url":"https://www.francetvinfo.fr/monde/usa/presidentielle/donald-trump/video-etats-unis-nouveau-clash-entre-nancy-pelosi-et-donald-trump_3813431.html","snippet":"Les tensions entre Donald Trump et Nancy Pelosi se sont exacerb\u00e9es \u00e0 l\u0026#39;occasion du traditionnel discours sur l\u0026#39;\u00e9tat de l\u0026#39;Union, mardi 4 f\u00e9vrier, devant le\u0026nbsp;..."},{"title":"Nancy Pelosi, opposante num\u00e9ro 1 de Donald Trump","timeAgo":"Il y a 13\u00a0h","source":"L'Obs","image":{"newsUrl":"https://www.nouvelobs.com/monde/20200205.OBS24401/10-choses-a-savoir-sur-nancy-pelosi-une-democrate-en-guerre-contre-donald-trump.html","source":"L'Obs","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRNgPoocL1DHktzLkzR6f5HWzUzGRPkhn_9s5X3ho9C4pe9q4a1efXmCWDR78bBK3l4PXcwJN-U"},"url":"https://www.nouvelobs.com/monde/20200205.OBS24401/10-choses-a-savoir-sur-nancy-pelosi-une-democrate-en-guerre-contre-donald-trump.html","snippet":"La pr\u00e9sidente d\u00e9mocrate de la Chambre des Repr\u00e9sentants a d\u00e9chir\u00e9 la copie du discours de Donald Trump sur l\u0026#39;\u00e9tat de l\u0026#39;Union. Un acte hautement\u0026nbsp;..."},{"title":"Zoom : pourquoi Nancy Pelosi a-t-elle d\u00e9chir\u00e9 le discours de Donald ...","timeAgo":"Il y a 5\u00a0h","source":"TF1","image":{"newsUrl":"https://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/zoom-pourquoi-nancy-pelosi-a-t-elle-dechire-le-discours-de-donald-trump-76287138.html","source":"TF1","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTOzLCvP6_Y2KZzKGtQFdcMCQ58ZUI3qLrPnYVVHMMwGRGuA-_oB9v_Bmv8muzdns58NZQYohRW"},"url":"https://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/zoom-pourquoi-nancy-pelosi-a-t-elle-dechire-le-discours-de-donald-trump-76287138.html","snippet":"Extrait \u25b6\ufe0f 4m38s - Entre Donald Trump et Nancy Pelosi, l\u0026#39;ambiance est glaciale. Le pr\u00e9sident r\u00e9publicain et la pr\u00e9sidente \u2013 d\u00e9mocrate - de la Chambre des\u0026nbsp;..."},{"title":"[Vid\u00e9o] Nancy Pelosi d\u00e9chire le discours de Trump en direct","timeAgo":"Il y a 15\u00a0h","source":"Les Inrocks","image":{"newsUrl":"https://www.lesinrocks.com/2020/02/05/actualite/monde/video-nancy-pelosi-dechire-le-discours-de-trump-en-direct/","source":"Les Inrocks","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQA-G3-nxyAXIEmPQv9JieRNFj9S_P36nHTx_8zV6NTwstxreglOTovHspjzlseA-7HFEi8wzwj"},"url":"https://www.lesinrocks.com/2020/02/05/actualite/monde/video-nancy-pelosi-dechire-le-discours-de-trump-en-direct/","snippet":"La pr\u00e9sidente d\u00e9mocrate de la Chambre des repr\u00e9sentants Nancy Pelosi a montr\u00e9 de la mani\u00e8re la plus claire son d\u00e9saccord avec Trump, le 4 f\u00e9vrier, lors du\u0026nbsp;..."},{"title":"Nancy Pelosi est tomb\u00e9e bien bas","timeAgo":"Il y a 5\u00a0h","source":"TVA Nouvelles","image":{"newsUrl":"https://www.tvanouvelles.ca/2020/02/05/nancy-pelosi-est-tombee-bien-bas","source":"TVA Nouvelles","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRbAdcWYb8lpyhq6A7FtA9O1TJdCfHPKMAGpy3mk2liOWb4HiXfsTTFPoB-bNWKYgNvKmKl3kty"},"url":"https://www.tvanouvelles.ca/2020/02/05/nancy-pelosi-est-tombee-bien-bas","snippet":"Du discours sur l\u0026#39;\u00e9tat de l\u0026#39;Union prononc\u00e9 mardi soir par Donald Trump, c\u0026#39;est l\u0026#39;image de la leader d\u00e9mocrate Nancy Pelosi d\u00e9chirant les pages de l\u0026#39;allocution\u0026nbsp;..."},{"title":"Trump refuse de lui serrer la main, Pelosi d\u00e9chire son discours","timeAgo":"Il y a 16\u00a0h","source":"RTL.fr","image":{"newsUrl":"https://www.rtl.fr/actu/international/video-trump-refuse-de-lui-serrer-la-main-pelosi-dechire-son-discours-7800032024","source":"RTL.fr","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQP9X4dLHM3r0cZvfVBum_2Pl0RHYJaXU-EI7cyCGdupef3BDrwJbTiu2CAvDWRVEqBF-gtMqLM"},"url":"https://www.rtl.fr/actu/international/video-trump-refuse-de-lui-serrer-la-main-pelosi-dechire-son-discours-7800032024","snippet":"Apr\u00e8s que Donald Trump a refus\u00e9 de lui serrer la main, la pr\u00e9sidente d\u00e9mocrate de la Chambre des repr\u00e9sentants, Nancy Pelosi, a d\u00e9chir\u00e9 ostensiblement son\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dNancy+Pelosi#Nancy%20Pelosi"},{"title":{"query":"Birds of Prey","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dBirds+of+Prey\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"50\u00a0k+","relatedQueries":[{"query":"Birds of Prey et la Fantabuleuse histoire de Harley Quinn","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dBirds+of+Prey+et+la+Fantabuleuse+histoire+de+Harley+Quinn\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"}],"image":{"newsUrl":"https://www.journaldugeek.com/critique/critique-birds-of-prey/","source":"Le Journal du Geek","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSSCKt-yjXLigP-PNw8xr2AckL998REY7vLk9HbU7D4-RtQa2tAljRgVFKsZAil3LFHCbyvFrLE"},"articles":[{"title":"[Critique] : Birds of Prey est-il la r\u00e9ponse \u00e0 nos pri\u00e8res ?","timeAgo":"Il y a 9\u00a0h","source":"Le Journal du Geek","image":{"newsUrl":"https://www.journaldugeek.com/critique/critique-birds-of-prey/","source":"Le Journal du Geek","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSSCKt-yjXLigP-PNw8xr2AckL998REY7vLk9HbU7D4-RtQa2tAljRgVFKsZAil3LFHCbyvFrLE"},"url":"https://www.journaldugeek.com/critique/critique-birds-of-prey/","snippet":"Le personnage, incarn\u00e9 par Margot Robbie, revient dans une nouvelle aventure solo...ou presque. Harley Quinn rebat-elle les cartes avec Birds of Prey ?"},{"title":"Birds of Prey par sa r\u00e9alisatrice : \u0026quot;Les femmes veulent diriger des ...","timeAgo":"Il y a 16\u00a0h","source":"AlloCin\u00e9","url":"http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle\u003d18687543.html","snippet":"A lire sur AlloCin\u00e9 : Pour son deuxi\u00e8me long m\u00e9trage, apr\u00e8s l\u0026#39;ind\u00e9pendant \u0026quot;Dead Pigs\u0026quot;, Cathy Yan plonge dans le grand bain de DC Comics aux c\u00f4t\u00e9s de\u0026nbsp;..."},{"title":"Apr\u00e8s Suicide Squad, Margot Robbie m\u00e8ne la danse en Harley ...","timeAgo":"Il y a 11\u00a0h","source":"\u00c9cranLarge.com","image":{"newsUrl":"https://www.ecranlarge.com/films/critique/1162156-birds-of-prey-et-la-fantabuleuse-histoire-de-harley-quinn-critique-squad","source":"\u00c9cranLarge.com","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSXvoQdLti-5oIvl3AppecgPrF4qlBh7gGLsaURO-HUrhzvJtraV1YbN8ZvDmrOuex7G0Wb11Mj"},"url":"https://www.ecranlarge.com/films/critique/1162156-birds-of-prey-et-la-fantabuleuse-histoire-de-harley-quinn-critique-squad","snippet":"Harley Quinn n\u0026#39;a jamais \u00e9t\u00e9 un personnage comme les autres dans l\u0026#39;univers DC. N\u00e9e non pas dans les comics, mais sur les \u00e9crans, comme faire-valoir ultime\u0026nbsp;..."},{"title":"On a vu \u0026#39;\u0026#39;Birds of Prey\u0026#39;\u0026#39; et on vous donne notre avis !","timeAgo":"Il y a 9\u00a0h","source":"Hitek.fr","image":{"newsUrl":"https://hitek.fr/actualite/on-a-vu-birds-of-prey_21694","source":"Hitek.fr","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTt-q_VEGjO4nH-ZIySG0QaQLVRtVTy7yVem2ziNiq_cFxXvDoe7LpyXxl2USrdDlKBpF0oXgq1"},"url":"https://hitek.fr/actualite/on-a-vu-birds-of-prey_21694","snippet":"Sorti aujourd\u0026#39;hui en salles, Birds of Prey ou la Fantabuleuse Histoire de Harley Quinn est le dernier film du DC Extented Universe. Pour la seconde fois,\u0026nbsp;..."},{"title":"\u0026quot;Birds of Prey\u0026quot;, vol au-dessus d\u0026#39;un nid de couacs","timeAgo":"Il y a 6\u00a0h","source":"Marie Claire","image":{"newsUrl":"https://www.marieclaire.fr/birds-of-prey-critique,1338268.asp","source":"Marie Claire","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcT4e8KRHIIURI43gTzKHEy9883b4RJyuhifFpeMQp27YuSE1FZs3zjpsT4agfp83plQRFEjpEta"},"url":"https://www.marieclaire.fr/birds-of-prey-critique,1338268.asp","snippet":"En salle le 5 f\u00e9vrier, \u0026quot;Birds of Prey : la fantabuleuse histoire de Harley Quinn\u0026quot; est un spin-off de \u0026quot;Suicide Squad\u0026quot; centr\u00e9 sur le personnage de tueuse d\u00e9guis\u00e9e\u0026nbsp;..."},{"title":"Fortnite : L\u0026#39;\u00e9v\u00e9nement li\u00e9 \u00e0 Birds of Prey semble se confirmer","timeAgo":"Il y a 4\u00a0h","source":"jeuxvideo.com","image":{"newsUrl":"http://www.jeuxvideo.com/news/1178234/fortnite-l-evenement-lie-a-birds-of-prey-semble-se-confirmer.htm","source":"jeuxvideo.com","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRnKcfPiGUkLAefBLkKRbhtLczsaSRE5pL6JnHUNUakZkwvF_QpgeIP_MDtmwSJxbIp3frpCQ5x"},"url":"http://www.jeuxvideo.com/news/1178234/fortnite-l-evenement-lie-a-birds-of-prey-semble-se-confirmer.htm","snippet":"A lire sur jeuxvideo.com : Plus t\u00f4t dans la journ\u00e9e, des informations concernant la pr\u00e9sence de costumes d\u0026#39;Harley Quinn, en lien avec la sortie du film Birds of\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dBirds+of+Prey#Birds%20of%20Prey"},{"title":{"query":"Poeti Norac","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dPoeti+Norac\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"20\u00a0k+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://www.huffingtonpost.fr/entry/mort-de-poeti-norac-championne-de-surf_fr_5e3aca0ac5b6d032e76cd78d","source":"Le HuffPost","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSgzRZnB9yfBlNMA_uvb1qo_GOgnLAnUbKGiVTZu5TDYpkrG4jMfuFI2XLp--HkyqgRgGemJk5F"},"articles":[{"title":"Mort de Poeti Norac, championne fran\u00e7aise de surf, en Australie","timeAgo":"Il y a 9\u00a0h","source":"Le HuffPost","image":{"newsUrl":"https://www.huffingtonpost.fr/entry/mort-de-poeti-norac-championne-de-surf_fr_5e3aca0ac5b6d032e76cd78d","source":"Le HuffPost","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSgzRZnB9yfBlNMA_uvb1qo_GOgnLAnUbKGiVTZu5TDYpkrG4jMfuFI2XLp--HkyqgRgGemJk5F"},"url":"https://www.huffingtonpost.fr/entry/mort-de-poeti-norac-championne-de-surf_fr_5e3aca0ac5b6d032e76cd78d","snippet":"SPORT - \u201cEn accord avec la famille\u201d de Poeti Norac, la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de surf (FFS) a confirm\u00e9 ce mardi 4 f\u00e9vrier la disparition de la jeune championne de\u0026nbsp;..."},{"title":"Disparition de la surfeuse Poeti Norac - Surf Session","timeAgo":"Il y a 15\u00a0h","source":"Surf Session","url":"https://www.surfsession.com/articles/les-surfeurs/disparition-surfeuse-poeti-norac-205202647.html","snippet":"La grande famille du surf pleure une des leurs. Car c\u0026#39;est avec une grande douleur que nous avons appris hier le d\u00e9c\u00e8s de Poeti Norac. La surfeuse vend\u00e9enne\u0026nbsp;..."},{"title":"Surf : Poeti Norac originaire des Sables-d\u0026#39;Olonne est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e \u00e0 l ...","timeAgo":"Il y a 6\u00a0h","source":"Franceinfo","image":{"newsUrl":"https://france3-regions.francetvinfo.fr/pays-de-la-loire/vendee/surf-poeti-norac-originaire-sables-olonne-est-decedee-age-24-ans-australie-1784061.html","source":"Franceinfo","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRF8Tiv6u_DBO1OxV5ldf1MBFfQRhya49plrzm1tYcyVBtBAZMNZZLrPjklIF6P_W2gb5W41iAW"},"url":"https://france3-regions.francetvinfo.fr/pays-de-la-loire/vendee/surf-poeti-norac-originaire-sables-olonne-est-decedee-age-24-ans-australie-1784061.html","snippet":"Poeti Norac est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e en Australie le weekend dernier, n\u00e9e aux Sables-d\u0026#39;Olonne en Vend\u00e9e, elle \u00e9tait partie vivre l\u00e0-bas sa passion pour les vagues et la\u0026nbsp;..."},{"title":"Poeti Norac : Mort \u00e0 24 ans de la championne fran\u00e7aise de surf","timeAgo":"Il y a 7\u00a0h","source":"Pure People","image":{"newsUrl":"https://www.purepeople.com/article/poeti-norac-mort-a-24-ans-de-la-championne-francaise-de-surf_a373409/1","source":"Pure People","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSrPxHbqnFvRc3Yk_llxUj8rsGe_pwOhSKyN5N0T0lEZRfv2-6p02NNH5WFHkpN4tvSsQ3vUfCD"},"url":"https://www.purepeople.com/article/poeti-norac-mort-a-24-ans-de-la-championne-francaise-de-surf_a373409/1","snippet":"La championne de surf fran\u00e7aise Poeti Norac est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e \u00e0 l\u0026#39;\u00e2ge de 24 ans, durant le week-end du 1er 2020, sur la Sunshine Coast, pr\u00e8s de Brisbane\u0026nbsp;..."},{"title":"Surf : disparition de la Fran\u00e7aise Poeti Norac, championne de ...","timeAgo":"Il y a 6\u00a0h","source":"RTL.fr","image":{"newsUrl":"https://www.rtl.fr/sport/autres-sports/surf-disparition-de-la-francaise-poeti-norac-championne-de-longboard-7800037272","source":"RTL.fr","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSlgxlwab0lpodVQSu15xl8T3Ithnshz8w90IIJaia3OrGUJezYHEoBrrqgaMgosoHRVcnUTy-G"},"url":"https://www.rtl.fr/sport/autres-sports/surf-disparition-de-la-francaise-poeti-norac-championne-de-longboard-7800037272","snippet":"La jeune fran\u00e7aise avait quitt\u00e9 la Vend\u00e9e pour s\u0026#39;installer en Australie il y a plusieurs mois. Elle avait 24 ans."},{"title":"Mort de Poeti Norac : qui \u00e9tait la jeune surfeuse disparue \u00e0 l\u0026#39;\u00e2ge de ...","timeAgo":"Il y a 3\u00a0h","source":"Femme Actuelle","image":{"newsUrl":"https://www.femmeactuelle.fr/actu/news-actu/mort-de-poeti-norac-qui-etait-la-jeune-surfeuse-disparue-a-lage-de-24-ans-2090446","source":"Femme Actuelle","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQLv6vlGEQghm9tBJeFFhlYHRyPtPWSvRKdrWvIjcw_79GjLgWAfUHNymLHnhCEK9mNbMmw5wPg"},"url":"https://www.femmeactuelle.fr/actu/news-actu/mort-de-poeti-norac-qui-etait-la-jeune-surfeuse-disparue-a-lage-de-24-ans-2090446","snippet":"Poeti Norac, jeune surfeuse de 24 ans \u00e9tait partie s\u0026#39;installer en Australie depuis plusieurs mois. La f\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de surf a annonc\u00e9 le 4 f\u00e9vrier..."},{"title":"La surfeuse fran\u00e7aise Poeti Norac est morte \u00e0 l\u0026#39;\u00e2ge de 24 ans","timeAgo":"Il y a 7\u00a0h","source":"Closer","image":{"newsUrl":"https://www.closermag.fr/people/la-surfeuse-francaise-poeti-norac-est-morte-a-l-age-de-24-ans-1081337","source":"Closer","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcR5pvmzbQFm8zI5IQmWAzc16IjXSfGVp3Rf3zZUGzKlYLIFLHmZr_r0zwnX5HB2c5i2po2j0yNV"},"url":"https://www.closermag.fr/people/la-surfeuse-francaise-poeti-norac-est-morte-a-l-age-de-24-ans-1081337","snippet":"PHOTOS. La surfeuse fran\u00e7aise Poeti Norac est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e, lors du premier week-end de f\u00e9vrier en Australie. La jeune femme vice-championne de France 2018\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dPoeti+Norac#Poeti%20Norac"},{"title":{"query":"Le Refuge film","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dLe+Refuge+film\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"20\u00a0k+","relatedQueries":[{"query":"Isabelle Carr\u00e9","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dIsabelle+Carr%C3%A9\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"}],"image":{"newsUrl":"https://www.lemonde.fr/culture/article/2020/02/05/dans-le-refuge-sur-arte-francois-ozon-filme-des-destins-cabosses_6028538_3246.html","source":"Le Monde","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQ2mKadSzrxNc1nIMJ02WMNtW9uORuDyuFvziQFXhiW-OSv8OavS8D1mKN4mwuL8Tv0QYedy7hF3Q"},"articles":[{"title":"Dans \u00ab Le Refuge \u00bb, sur Arte, Fran\u00e7ois Ozon filme des destins ...","timeAgo":"Il y a 6\u00a0h","source":"Le Monde","image":{"newsUrl":"https://www.lemonde.fr/culture/article/2020/02/05/dans-le-refuge-sur-arte-francois-ozon-filme-des-destins-cabosses_6028538_3246.html","source":"Le Monde","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQ2mKadSzrxNc1nIMJ02WMNtW9uORuDyuFvziQFXhiW-OSv8OavS8D1mKN4mwuL8Tv0QYedy7hF3Q"},"url":"https://www.lemonde.fr/culture/article/2020/02/05/dans-le-refuge-sur-arte-francois-ozon-filme-des-destins-cabosses_6028538_3246.html","snippet":"Le cin\u00e9aste met un enfant \u00e0 na\u00eetre au c\u0153ur de ce long-m\u00e9trage d\u00e9licat sur le deuil et la maternit\u00e9."},{"title":"Le refuge (Arte) : Isabelle Carr\u00e9, enceinte \u00e0 la ville comme \u00e0 l\u0026#39;\u00e9cran","timeAgo":"Il y a 6\u00a0h","source":"T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr","image":{"newsUrl":"https://www.programme-tv.net/news/cinema/248583-le-refuge-arte-isabelle-carre-enceinte-a-la-ville-comme-a-lecran/","source":"T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSKKDzRC_-W8GzMbeyYL5UCeVddYx190nNN39A7nY9tk1T5oPS6MxufS-RjUxvLU1ncfyX9I4wgVw"},"url":"https://www.programme-tv.net/news/cinema/248583-le-refuge-arte-isabelle-carre-enceinte-a-la-ville-comme-a-lecran/","snippet":"Dans Le refuge, \u00e9mouvante chronique d\u0026#39;une grossesse endeuill\u00e9e diffus\u00e9e ce soir sur Arte, Isabelle Carr\u00e9 a accept\u00e9 d\u0026#39;\u00eatre film\u00e9e enceinte par Fran\u00e7ois Ozon."},{"title":"Fran\u00e7ois Ozon est bel et bien une valeur refuge du cin\u00e9ma fran\u00e7ais ...","timeAgo":"Il y a 8\u00a0h","source":"Premiere.fr Fluctuat","image":{"newsUrl":"http://www.premiere.fr/Cinema/News-Cinema/Francois-Ozon-est-bel-et-bien-une-valeur-refuge-du-cinema-francais--critique","source":"Premiere.fr Fluctuat","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQkm0ITN52BOHsoI5tZOhYjQzceDLegNsOYpeiBxlh5EjpR5_jyH5IV_CFRfBNanqOC6XriF-El"},"url":"http://www.premiere.fr/Cinema/News-Cinema/Francois-Ozon-est-bel-et-bien-une-valeur-refuge-du-cinema-francais--critique","snippet":"Le Refuge, sorti en 2010 au cin\u00e9ma, sera diffus\u00e9 ce soir sur Arte."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dLe+Refuge+film#Le%20Refuge%20film"},{"title":{"query":"Said Chabane","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dSaid+Chabane\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"20\u00a0k+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://www.huffingtonpost.fr/entry/said-chabane-sco-angers-mis-en-examen_fr_5e3b0d64c5b6706829556fa1","source":"Le HuffPost","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRQ5hlqCgbEhLDcQY0NrmNUzdB7Fxe3D0xeVMMt7NFIykLvxzcusa9AQKfmBwxjT28y8ky-bCAY"},"articles":[{"title":"Sa\u00efd Chabane, pr\u00e9sident du club de football d\u0026#39;Angers, mis en ...","timeAgo":"Il y a 5\u00a0h","source":"Le Monde","url":"https://www.lemonde.fr/sport/article/2020/02/05/football-le-president-du-club-d-angers-en-garde-a-vue-pour-agressions-sexuelles-aggravees_6028486_3242.html","snippet":"Le pr\u00e9sident du club de football d\u0026#39;Angers (Ligue 1), Sa\u00efd Chabane, 55 ans, a \u00e9t\u00e9 mis en examen mercredi 5 f\u00e9vrier pour \u00ab agressions sexuelles aggrav\u00e9es \u00bb."},{"title":"Sa\u00efd Chabane, pr\u00e9sident du SCO d\u0026#39;Angers, mis en examen pour ...","timeAgo":"Il y a 5\u00a0h","source":"Le HuffPost","image":{"newsUrl":"https://www.huffingtonpost.fr/entry/said-chabane-sco-angers-mis-en-examen_fr_5e3b0d64c5b6706829556fa1","source":"Le HuffPost","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRQ5hlqCgbEhLDcQY0NrmNUzdB7Fxe3D0xeVMMt7NFIykLvxzcusa9AQKfmBwxjT28y8ky-bCAY"},"url":"https://www.huffingtonpost.fr/entry/said-chabane-sco-angers-mis-en-examen_fr_5e3b0d64c5b6706829556fa1","snippet":"JUSTICE - L\u0026#39;affaire intervient en plein scandale de violences sexuelles dans l\u0026#39;univers du patinage artistique. Le pr\u00e9sident du SCO d\u0026#39;Angers Sa\u00efd Chabane,\u0026nbsp;..."},{"title":"Sa\u00efd Chabane le pr\u00e9sident du SCO d\u0026#39;Angers mis en examen pour ...","timeAgo":"Il y a 15\u00a0h","source":"Franceinfo","url":"https://www.francetvinfo.fr/societe/violences-faites-aux-femmes/une-enquete-preliminaire-pour-agressions-sexuelles-ouverte-a-l-encontre-du-president-du-sco-d-angers-said-chabane_3813047.html","snippet":"Sa\u00efd Chabane est accus\u00e9 par quatre femmes salari\u00e9e ou-ex salari\u00e9es du club de football angevin d\u0026#39;agressions sexuelles. En garde \u00e0 vue mercredi 5 f\u00e9vrier,\u0026nbsp;..."},{"title":"Le pr\u00e9sident du SCO d\u0026#39;Angers, Sa\u00efd Chabane, mis en examen pour ...","timeAgo":"Il y a 4\u00a0h","source":"Le Parisien","image":{"newsUrl":"http://www.leparisien.fr/faits-divers/le-president-du-sco-d-angers-said-chabane-mis-en-examen-pour-agressions-sexuelles-aggravees-05-02-2020-8253804.php","source":"Le Parisien","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQU3tOy-My1ouGSH5VQ_dqX-afKij66S1lsjUPDcyeJpILHib6KUsLK7aQg4vGpVwGn840yo9zL"},"url":"http://www.leparisien.fr/faits-divers/le-president-du-sco-d-angers-said-chabane-mis-en-examen-pour-agressions-sexuelles-aggravees-05-02-2020-8253804.php","snippet":"Apr\u00e8s une journ\u00e9e pass\u00e9e en garde \u00e0 vue, le pr\u00e9sident du SCO d\u0026#39;Angers a \u00e9t\u00e9 mis en examen pour agressions sexuelles aggrav\u00e9es. Quatre femmes li\u00e9es au\u0026nbsp;..."},{"title":"Sa\u00efd Chabane (Angers) soup\u00e7onn\u00e9 d\u0026#39;agressions sexuelles : Olivier ...","timeAgo":"Il y a 11\u00a0h","source":"France Football","image":{"newsUrl":"https://www.francefootball.fr/news/Said-chabane-angers-soupconne-d-agressions-sexuelles-olivier-pickeu-a-vu-les-joueurs/1106568","source":"France Football","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcS_SjRavg4v1871g-7xzlazLtxT22uvtTP4ElHJJfCunHNWtfwH-w7yBK0ApVIydQuyjv_UU-t_"},"url":"https://www.francefootball.fr/news/Said-chabane-angers-soupconne-d-agressions-sexuelles-olivier-pickeu-a-vu-les-joueurs/1106568","snippet":"Olivier Pickeu, le manager g\u00e9n\u00e9ral du SCO, a organis\u00e9 une r\u00e9union ce mercredi matin avec les joueurs. Il leur a assur\u00e9 que leur pr\u00e9sident Sa\u00efd Chabane,\u0026nbsp;..."},{"title":"Une information judiciaire ouverte \u00e0 l\u0026#39;encontre de Sa\u00efd Chabane ...","timeAgo":"Il y a 5\u00a0h","source":"actu.fr","image":{"newsUrl":"https://actu.fr/faits-divers/une-information-judiciaire-ouverte-lencontre-said-chabane-president-sco-dangers_31273769.html","source":"actu.fr","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTWzBMf76aCDc3kJu0J_VyGappA-jykzc-ZJgplA4kpOYjusv1M1IPWNq2OzmFIBJY5ELMNQmeB"},"url":"https://actu.fr/faits-divers/une-information-judiciaire-ouverte-lencontre-said-chabane-president-sco-dangers_31273769.html","snippet":"Le pr\u00e9sident du SCO d\u0026#39;Angers Sa\u00efd Chabane, a \u00e9t\u00e9 mis en examen mercredi 5 f\u00e9vrier 2020 pour agressions sexuelles aggrav\u00e9es \u00e0 la suite de quatre plaintes."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dSaid+Chabane#Said%20Chabane"},{"title":{"query":"Cristiano Ronaldo","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dCristiano+Ronaldo\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"20\u00a0k+","relatedQueries":[{"query":"Ronaldo","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dRonaldo\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"}],"image":{"newsUrl":"https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Florentino-perez-celebre-cristiano-ronaldo/1106680","source":"L'\u00c9quipe.fr","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTZxjFBAdhPf75EmNim-ouZWdBNLoM9qEvDVEoLskIFLGBexR-ejF2AI-jonin30_GV5Cp5Si9m"},"articles":[{"title":"Florentino Perez c\u00e9l\u00e8bre Cristiano Ronaldo - Foot - POR","timeAgo":"Il y a 6\u00a0h","source":"L'\u00c9quipe.fr","image":{"newsUrl":"https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Florentino-perez-celebre-cristiano-ronaldo/1106680","source":"L'\u00c9quipe.fr","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTZxjFBAdhPf75EmNim-ouZWdBNLoM9qEvDVEoLskIFLGBexR-ejF2AI-jonin30_GV5Cp5Si9m"},"url":"https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Florentino-perez-celebre-cristiano-ronaldo/1106680","snippet":"Le pr\u00e9sident du Real Madrid a souhait\u00e9 un joyeux anniversaire au Portugais. Et f\u00e9licit\u00e9 le meilleur au monde."},{"title":"A 35 ans, Ronaldo monte (encore) en puissance","timeAgo":"Il y a 9\u00a0h","source":"Le Figaro","image":{"newsUrl":"http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/italie/actualites/a-35-ans-ronaldo-monte-encore-en-puissance-991899","source":"Le Figaro","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQD_XkT_QZg_8sjKvusJMc6dV-Ra_n6E-agogij46-C1KwqkpZpQjpn79g6FXBUIH81fMWTyV6z"},"url":"http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/italie/actualites/a-35-ans-ronaldo-monte-encore-en-puissance-991899","snippet":"Malgr\u00e9 son \u00e2ge avanc\u00e9, Cristiano Ronaldo repousse ses limites physiques et mentales. Le Portugais n\u0026#39;a jamais sembl\u00e9 aussi fort avec la Juventus."},{"title":"Juventus : les statistiques affolantes de Cristiano Ronaldo depuis ...","timeAgo":"Il y a 6\u00a0h","source":"Onze Mondial","image":{"newsUrl":"http://www.onzemondial.com/serie-a/2019-2020/juventus-les-statistiques-affolantes-de-cristiano-ronaldo-depuis-son-arrivee-209292","source":"Onze Mondial","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQhx-v46lZ4l_2XIOU_IlW66cM0qzyntYlBYqUyM_8elyJbmFsCXSJpCK-JBXQ-nkyYuriAg9gE"},"url":"http://www.onzemondial.com/serie-a/2019-2020/juventus-les-statistiques-affolantes-de-cristiano-ronaldo-depuis-son-arrivee-209292","snippet":"D\u00e9couvrez les statistiques impressionnantes de Cristiano Ronaldo avec la Juventus Turin depuis son d\u00e9part du Real Madrid et son arriv\u00e9e en Serie A l\u0026#39;an\u0026nbsp;..."},{"title":"Cristiano Ronaldo reste sur le banc, des supporters sont indemnis\u00e9s","timeAgo":"Il y a 8\u00a0h","source":"SO FOOT","image":{"newsUrl":"https://www.sofoot.com/cristiano-ronaldo-reste-sur-le-banc-des-supporters-sont-indemnises-479758.html","source":"SO FOOT","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcR3FI7MbOlIbeGSH_mhH2YjiuN1LNGLV3qnXPPVwIqv2m2ucEvFBG5kIHbdQnAIulckmkHdELY6"},"url":"https://www.sofoot.com/cristiano-ronaldo-reste-sur-le-banc-des-supporters-sont-indemnises-479758.html","snippet":"Ils ont \u00e9t\u00e9 S\u00e9oul\u00e9s par l\u0026#39;absence du Portugais. L\u0026#39;\u00e9t\u00e9 dernier, lorsque la Juventus effectuait sa tourn\u00e9e de pr\u00e9-saison \u00e0 S\u00e9oul, une rencontre ..."},{"title":"Juventus: Cristiano Ronaldo n\u0026#39;a pas jou\u00e9, deux supporters cor\u00e9ens ...","timeAgo":"Il y a 11\u00a0h","source":"20minutes.fr","image":{"newsUrl":"https://www.20minutes.fr/sport/2711667-20200205-juventus-cristiano-ronaldo-joue-deux-supporters-coreens-dedommages-angoisse-mentale","source":"20minutes.fr","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQYRpkwBm4thpkHpmIZAy4zMnIpP3U060HhlnTDI-cPkvTfCIHahdfBmiMf0-4pomP5Kz4QOdzO"},"url":"https://www.20minutes.fr/sport/2711667-20200205-juventus-cristiano-ronaldo-joue-deux-supporters-coreens-dedommages-angoisse-mentale","snippet":"Deux fans sud-cor\u00e9ens de Cristiano Ronaldo avaient attendu d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment l\u0026#39;entr\u00e9e de leur idole l\u0026#39;\u00e9t\u00e9 dernier."},{"title":"Le message de Florentino Perez \u00e0 Cristiano Ronaldo | Goal.com","timeAgo":"Il y a 5\u00a0h","source":"Goal.com","image":{"newsUrl":"https://www.goal.com/fr/news/le-message-de-florentino-perez-a-cristiano-ronaldo/1473hf86pnq3q1wnqxjwf524b9","source":"Goal.com","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcR3ch2azW-5sod0kqRWLV0Lq09tXGhaJWSlOsES2IRYPy-C-bXSRlerxFw4NGSRNY_eYwihYQaU"},"url":"https://www.goal.com/fr/news/le-message-de-florentino-perez-a-cristiano-ronaldo/1473hf86pnq3q1wnqxjwf524b9","snippet":"Le pr\u00e9sident du Real Madrid, Florentino P\u00e9rez a f\u00e9licit\u00e9 Cristiano Ronaldo pour son anniversaire, tout en flattant son \u00e9go."},{"title":"Cristiano Ronaldo, 35 ans et toujours performant","timeAgo":"Il y a 12\u00a0h","source":"Sports.fr","url":"https://www.sports.fr/football/cristiano-ronaldo-35-ans-toujours-performant-323412.html","snippet":"Ce mercredi 5 f\u00e9vrier 2020, Cristiano Ronaldo f\u00eate ses 35 ans. A un \u00e2ge o\u00f9 certains ont d\u00e9j\u00e0 raccroch\u00e9 les crampons, le Portugais continue d\u0026#39;impressionner."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dCristiano+Ronaldo#Cristiano%20Ronaldo"},{"title":{"query":"YggTorrent","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dYggTorrent\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"20\u00a0k+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://www.numerama.com/politique/603838-bittorrent-yggtorrent-se-fait-confisquer-son-adresse-principale.html","source":"Numerama","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRL-0eJmrLl2M-bmzyqE_6f0IIsgrP5KJCGc6_IYHskeoXHHD1n0gZ50zwyy9iJdO3sVrTL-I2g"},"articles":[{"title":"BitTorrent : YggTorrent se fait confisquer son adresse principale","timeAgo":"Il y a 14\u00a0h","source":"Numerama","image":{"newsUrl":"https://www.numerama.com/politique/603838-bittorrent-yggtorrent-se-fait-confisquer-son-adresse-principale.html","source":"Numerama","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRL-0eJmrLl2M-bmzyqE_6f0IIsgrP5KJCGc6_IYHskeoXHHD1n0gZ50zwyy9iJdO3sVrTL-I2g"},"url":"https://www.numerama.com/politique/603838-bittorrent-yggtorrent-se-fait-confisquer-son-adresse-principale.html","snippet":"YggTorrent est inaccessible depuis cette nuit avec son adresse principale. Le site de liens a bascul\u00e9 sur une adresse de secours, mais ne peut pas rediriger les\u0026nbsp;..."},{"title":"YggTorrent : l\u0026#39;annuaire BitTorrent s\u0026#39;est fait confisquer son nom de ...","timeAgo":"Il y a 11\u00a0h","source":"Phonandroid","image":{"newsUrl":"https://www.phonandroid.com/yggtorrent-lannuaire-bittorrent-sest-fait-confisquer-son-nom-de-domaine-principal.html","source":"Phonandroid","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRVMs8ZSXKkhXWWYu8jCcy183FW2MxC4g3W0xsYVmvuqi5syoJCc_0bGsnIYHfj1Ct3Brk1HA-3"},"url":"https://www.phonandroid.com/yggtorrent-lannuaire-bittorrent-sest-fait-confisquer-son-nom-de-domaine-principal.html","snippet":"YggTorrent annonce sur Twitter avoir perdu le contr\u00f4le de son nom de domaine principal YggTorrent.ws. Le registrer Tucows se serait content\u00e9 d\u0026#39;indiquer dans\u0026nbsp;..."},{"title":"YggTorrent contraint de changer de nom de domaine apr\u00e8s une ...","timeAgo":"Il y a 3\u00a0h","source":"Fredzone","image":{"newsUrl":"https://www.fredzone.org/yggtorrent-contraint-de-changer-de-nom-de-domaine-apres-une-suspension-du-registar-288","source":"Fredzone","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTe8siIpTzlvlt7LkigE_VHXpZJAXinHPMHV2qVlh6L89Ck15SyXpCPzAxKgkclz-zMpEyxZ29A"},"url":"https://www.fredzone.org/yggtorrent-contraint-de-changer-de-nom-de-domaine-apres-une-suspension-du-registar-288","snippet":"YggTorrent vient de conna\u00eetre un nouveau revers. Suite \u00e0 une suspension impos\u00e9e par son ancien registar, le site a \u00e9t\u00e9 contraint de changer de nom de\u0026nbsp;..."},{"title":"YggTorrent change d\u0026#39;adresse apr\u00e8s une suspension de son nom de ...","timeAgo":"Il y a 5\u00a0h","source":"KultureGeek","image":{"newsUrl":"https://kulturegeek.fr/news-188640/yggtorrent-change-dadresse-apres-suspension-nom-domaine","source":"KultureGeek","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQ5eAIFPzqskUuK3LtGTPZ5NfNE86pNdqItSm-rjfSni2GhCWdGjtV8w1N1U1jV314p8ytZ0Css"},"url":"https://kulturegeek.fr/news-188640/yggtorrent-change-dadresse-apres-suspension-nom-domaine","snippet":"YggTorrent annonce du changement pour son adresse. Son nom de domaine yggtorrent.ws n\u0026#39;est plus accessible parce qu\u0026#39;il a \u00e9t\u00e9 tout simplement suspendu."},{"title":"YggTorrent voit son domaine suspendu ! |","timeAgo":"Il y a 8\u00a0h","source":"Breakingnews.fr","image":{"newsUrl":"https://www.breakingnews.fr/technologie/yggtorrent-voit-son-domaine-suspendu-214701.html","source":"Breakingnews.fr","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcThLa6I5Je4KE0YpiQS8X97ZajrBi30XvKbxCKx3a01jJpZjzZjNi9Nuzw7PPe0Q78Rn1HU01Gq"},"url":"https://www.breakingnews.fr/technologie/yggtorrent-voit-son-domaine-suspendu-214701.html","snippet":"Le plus grand site de torrents de France, YggTorrent, a perdu le contr\u00f4le de son domaine principal. Selon les op\u00e9rateurs du site, YggTorrent.ws a \u00e9t\u00e9 suspendu\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dYggTorrent#YggTorrent"},{"title":{"query":"Nathalie pechalat","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dNathalie+pechalat\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"20\u00a0k+","relatedQueries":[{"query":"Nathalie P\u00e9chalat","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dNathalie+P%C3%A9chalat\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"}],"image":{"newsUrl":"https://www.closermag.fr/people/nathalie-pechalat-la-compagne-de-jean-dujardin-se-confie-j-ai-mal-a-mon-sport-1081390","source":"Closer","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTC48y9fybOdSR1xzkz026-9EFUqxNcJyaLoheAfXmTH3tVmT0PJDHjA_GtbQ_cGgy_5YeDY-RT"},"articles":[{"title":"Nathalie P\u00e9chalat, la compagne de Jean Dujardin se confie : \u0026quot;j\u0026#39;ai ...","timeAgo":"Il y a 2\u00a0h","source":"Closer","image":{"newsUrl":"https://www.closermag.fr/people/nathalie-pechalat-la-compagne-de-jean-dujardin-se-confie-j-ai-mal-a-mon-sport-1081390","source":"Closer","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTC48y9fybOdSR1xzkz026-9EFUqxNcJyaLoheAfXmTH3tVmT0PJDHjA_GtbQ_cGgy_5YeDY-RT"},"url":"https://www.closermag.fr/people/nathalie-pechalat-la-compagne-de-jean-dujardin-se-confie-j-ai-mal-a-mon-sport-1081390","snippet":"Invit\u00e9e sur le plateau de C \u00e0 Vous mercredi 5 f\u00e9vrier, la championne de patinage artistique Nathalie P\u00e9chalat s\u0026#39;est exprim\u00e9e sur l\u0026#39;affaire Sarah Abitbol... et se\u0026nbsp;..."},{"title":"VIDEO Affaire Sarah Abitbol : Nathalie P\u00e9chalat confie avoir eu vent ...","timeAgo":"Il y a 4\u00a0h","source":"Voici","image":{"newsUrl":"https://www.voici.fr/tele/video-affaire-sarah-abitbol-nathalie-pechalat-confie-avoir-eu-vent-de-rumeurs-envers-gilles-beyer-673951","source":"Voici","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQIYVIucuDqiZy5e23F38qAg9R3ToSu7qRePIx7UVwpTvTpK5a933sebpUzPDB8xYSixczdf5hG"},"url":"https://www.voici.fr/tele/video-affaire-sarah-abitbol-nathalie-pechalat-confie-avoir-eu-vent-de-rumeurs-envers-gilles-beyer-673951","snippet":"Ce 4 f\u00e9vrier, la patineuse Nathalie P\u00e9chalat \u00e9tait invit\u00e9e sur le plateau de C \u00e0 Vous, pour parler de l\u0026#39;affaire concernant Sarah Abitbol. La sportive a confi\u00e9 avoir\u0026nbsp;..."},{"title":"Violences sexuelles dans le patinage: P\u00e9chalat avait entendu des ...","timeAgo":"Il y a 2\u00a0h","source":"BFMTV.COM","image":{"newsUrl":"https://rmcsport.bfmtv.com/plus-de-sports/violences-sexuelles-dans-le-patinage-pechalat-avait-entendu-des-petites-suspicions-sur-beyer-1852833.html","source":"BFMTV.COM","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQJVqBgltWfcFJ0QfW_O2--IHGCvndW506lBf7C6_F7lIYFihBkM9V2o6kaxVFaGZF_MSJW1Rk7"},"url":"https://rmcsport.bfmtv.com/plus-de-sports/violences-sexuelles-dans-le-patinage-pechalat-avait-entendu-des-petites-suspicions-sur-beyer-1852833.html","snippet":"L\u0026#39;ancienne championne Nathalie P\u00e9chalat, co-r\u00e9dactrice d\u0026#39;une tribune de soutien aux victimes de violences sexuelles dans le patinage artistique, explique\u0026nbsp;..."},{"title":"VIDEO. Violences sexuelles dans le patinage : \u0026quot;On ne s\u0026#39;est pas ...","timeAgo":"Il y a 4\u00a0h","source":"Franceinfo","image":{"newsUrl":"https://www.francetvinfo.fr/societe/harcelement-sexuel/video-violences-sexuelles-dans-le-patinage-on-ne-sest-pas-rendu-compte-de-la-gravite-des-problemes-regrette-nathalie-pechalat_3813811.html","source":"Franceinfo","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRQ27Fp7eatFtTAh0jbbawBlWV-5U_obYensaxSE3fjF0fm7O4Fm8h2_e-1k5RZ7Z-CzcJ-QSD6"},"url":"https://www.francetvinfo.fr/societe/harcelement-sexuel/video-violences-sexuelles-dans-le-patinage-on-ne-sest-pas-rendu-compte-de-la-gravite-des-problemes-regrette-nathalie-pechalat_3813811.html","snippet":"\u0026quot;Oui, j\u0026#39;ai mal \u00e0 mon sport.\u0026quot; Nathalie P\u00e9chalat s\u0026#39;est exprim\u00e9e sur le plateau de l\u0026#39;\u00e9mission \u0026quot;C \u00e0 vous\u0026quot;, mercredi 5 f\u00e9vrier, sur France 5. L\u0026#39;ancienne patineuse\u0026nbsp;..."},{"title":"VID\u00c9O \u2013 Nelson Monfort choqu\u00e9 par l\u0026#39;affaire Sarah Abitbol : \u00ab Si je l ...","timeAgo":"Il y a 4\u00a0h","source":"Gala","image":{"newsUrl":"https://www.gala.fr/l_actu/news_de_stars/video-nelson-monfort-choque-par-laffaire-sarah-abitbol-si-je-lavais-su-je-laurais-dit_442708","source":"Gala","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTyVclce46vOBdkL6h-M8crnIZSckJdmztttDxGLS7Zz8fCsuVbpW5xe8CFRNzD6iAqNkXYO-3V"},"url":"https://www.gala.fr/l_actu/news_de_stars/video-nelson-monfort-choque-par-laffaire-sarah-abitbol-si-je-lavais-su-je-laurais-dit_442708","snippet":"Invit\u00e9 de C \u00e0 Vous ce mercredi 5 f\u00e9vrier, Nelson Monfort a r\u00e9agi aux r\u00e9v\u00e9lations de l\u0026#39;ex-patineuse Sarah Abitbol. Celle-ci a accus\u00e9 son ancien entr..."},{"title":"Violences sexuelles dans le sport: des athl\u00e8tes de haut-niveau ...","timeAgo":"Il y a 13\u00a0h","source":"Le Figaro","image":{"newsUrl":"http://sport24.lefigaro.fr/scan-sport/actualites/violences-sexuelles-dans-le-sport-des-athletes-de-haut-niveau-appellent-a-briser-le-silence-dans-une-tribune-991874","source":"Le Figaro","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTmRD8NY1IpF9prkzfgUcCG8phcoLggZQEWZNCLswMCjaJymuzRWJBV7PNTQ0OqqcPHcm4uFTkz"},"url":"http://sport24.lefigaro.fr/scan-sport/actualites/violences-sexuelles-dans-le-sport-des-athletes-de-haut-niveau-appellent-a-briser-le-silence-dans-une-tribune-991874","snippet":"LE SCAN SPORT \u2013 Les membres de la commission des athl\u00e8tes de haut-niveau fran\u00e7ais ont publi\u00e9 une tribune dans Le Parisien ce mercredi pour appeler\u0026nbsp;..."},{"title":"Violences sexuelles dans le sport : 54 athl\u00e8tes signent une tribune ...","timeAgo":"Il y a 9\u00a0h","source":"Glamour","image":{"newsUrl":"https://www.glamourparis.com/societe/phenomene/articles/violences-sexuelles-dans-le-sport-54-athletes-signent-une-tribune-pour-dire-stop/78877","source":"Glamour","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSHSpAF9UsAtFRbVTc_zjC4j5v-bb9COz9UJv1c1s9kR7W5MJWRLKr2DGsr-BLsbXhvx6ms3r2Q"},"url":"https://www.glamourparis.com/societe/phenomene/articles/violences-sexuelles-dans-le-sport-54-athletes-signent-une-tribune-pour-dire-stop/78877","snippet":"Une semaine apr\u00e8s les r\u00e9v\u00e9lations de l\u0026#39;ancienne patineuse Sarah Abitbol, 54 sportif.ve.s de haut niveau prennent la parole dans \u0026#39;Le Parisien\u0026#39;. Ils/elles\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dNathalie+pechalat#Nathalie%20pechalat"},{"title":{"query":"Brest \u2013 Bordeaux","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dBrest+%E2%80%93+Bordeaux\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"20\u00a0k+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://www.sudouest.fr/2020/02/05/ligue-1-suivez-brest-bordeaux-commente-en-direct-7155787-766.php","source":"Sud Ouest","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSzVX880R_qWIx-s075j8hlopjO-eCWbRsGFk7Oko146MD6-IFH3-pmypmdrv4KnMhIuZi_VfDD"},"articles":[{"title":"Brest - Bordeaux : les Girondins peuvent avoir des regrets","timeAgo":"Il y a 6\u00a0h","source":"Sud Ouest","image":{"newsUrl":"https://www.sudouest.fr/2020/02/05/ligue-1-suivez-brest-bordeaux-commente-en-direct-7155787-766.php","source":"Sud Ouest","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSzVX880R_qWIx-s075j8hlopjO-eCWbRsGFk7Oko146MD6-IFH3-pmypmdrv4KnMhIuZi_VfDD"},"url":"https://www.sudouest.fr/2020/02/05/ligue-1-suivez-brest-bordeaux-commente-en-direct-7155787-766.php","snippet":"Pas de vainqueur dans ce match de la 23e journ\u00e9e. Bordeaux, qui \u00e9voluait pourtant en sup\u00e9riorit\u00e9 num\u00e9rique (1\u20131) et avait ouvert le score, a laiss\u00e9 revenir\u0026nbsp;..."},{"title":"Brest-Bordeaux : \u00ab On est les rois des c\u2026 ! \u00bb, l\u0026#39;\u00e9norme coup de ...","timeAgo":"Il y a 2\u00a0h","source":"20minutes.fr","image":{"newsUrl":"https://www.20minutes.fr/sport/football/2712043-20200205-brest-bordeaux-rois-enorme-coup-gueule-benoit-costil","source":"20minutes.fr","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTHquVlNLHPPx6JxrdqDuk_K2NsMvFGAPb9XQhp7HESskakxZ35gC5OD4Gt3ShY6JlzDsH_osS2"},"url":"https://www.20minutes.fr/sport/football/2712043-20200205-brest-bordeaux-rois-enorme-coup-gueule-benoit-costil","snippet":"Le nouveau match nul conc\u00e9d\u00e9 \u00e0 Brest (1-1) en sup\u00e9riorit\u00e9 num\u00e9rique a rendu furieux le gardien de but et capitaine bordelais."},{"title":"Les Girondins n\u0026#39;apprennent pas [Joueur par Joueur Brest - Bordeaux]","timeAgo":"Il y a 3\u00a0h","source":"WebGirondins","image":{"newsUrl":"https://www.webgirondins.com/actualite-girondins-les-girondins-n-apprennent-pas-joueur-par-joueur-brest-bordeaux-102665","source":"WebGirondins","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcT8XWmKLXVZG3G1RKTZTNTxCYOjhvGrTA1lMHs3deGD-iv-XN2LEOAQy7PMKjWjZGSlCRHIpsG_"},"url":"https://www.webgirondins.com/actualite-girondins-les-girondins-n-apprennent-pas-joueur-par-joueur-brest-bordeaux-102665","snippet":"Apr\u00e8s avoir conc\u00e9d\u00e9 le nul contre l\u0026#39;Olympique de Marseille dimanche dernier, les Girondins de Bordeaux retournaient sur le pont de la Ligue 1 en se d\u00e9pla\u00e7ant\u0026nbsp;..."},{"title":"Ligue 1. En inf\u00e9riorit\u00e9 num\u00e9rique, Brest arrache le match nul face \u00e0 ...","timeAgo":"Il y a 5\u00a0h","source":"Ouest-France","url":"https://www.ouest-france.fr/sport/football/stade-brestois/direct-ligue-1-brest-bordeaux-23eme-journee-francis-le-ble-6723220","snippet":"Le Stade Brestois, en inf\u00e9riorit\u00e9 num\u00e9rique, a arrach\u00e9 un match nul pr\u00e9cieux face \u00e0 Bordeaux (1-1). Hwang a tr\u00e8s vite ouvert le score contre le cours du jeu sur."},{"title":"[J23] Les titulaires de Brest-Bordeaux, sans Laurent Koscielny ...","timeAgo":"Il y a 7\u00a0h","source":"Girondins4Ever","image":{"newsUrl":"https://www.girondins4ever.com/breves/20200205/334055-j23-les-titulaires-de-brest-bordeaux-sans-laurent-koscielny/","source":"Girondins4Ever","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcS5a3SIyAye7RX4XmBBVhRTwAEWLowZTmLhlVQPKurgdoTr4DVc9g6rLFfIQqNc0RXt1VXdCrOu"},"url":"https://www.girondins4ever.com/breves/20200205/334055-j23-les-titulaires-de-brest-bordeaux-sans-laurent-koscielny/","snippet":"5 f\u00e9vrier 2020 - Voici les titulaires de la rencontre entre le Stade Brestois et les Girondins de Bordeaux, match comptant pour la 23\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1."},{"title":"Compositions de Brest-Bordeaux : Ga\u00ebtan Charbonnier et Laurent ...","timeAgo":"Il y a 6\u00a0h","source":"France Football","image":{"newsUrl":"https://www.francefootball.fr/news/Compositions-de-brest-bordeaux-gaetan-charbonnier-et-laurent-koscielny-sur-le-banc/1106672","source":"France Football","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTAi68PKy5qdsCdfL-y8pShlMtTju0jqw1sAS-L5B0k_MhDTg6DO8-Mh2aKiT1VUrBCHKt_isBM"},"url":"https://www.francefootball.fr/news/Compositions-de-brest-bordeaux-gaetan-charbonnier-et-laurent-koscielny-sur-le-banc/1106672","snippet":"Le Stade Brestois, qui re\u00e7oit les Girondins de Bordeaux pour le compte de la 23e journ\u00e9e de Ligue 1, \u00e9voluera offensivement sans Ga\u00ebtan Charbonnier, mais\u0026nbsp;..."},{"title":"L1 : Brest-Bordeaux, les compos","timeAgo":"Il y a 7\u00a0h","source":"Maxifoot","url":"http://news.maxifoot.fr/info-320997_200205/football.php","snippet":"Brest d\u00e9fie Bordeaux ce mercredi (19h, beIN Sports 4) pour le compte de la 23e journ\u00e9e de Ligue 1. Pour cette rencontre, le coach brestois Olivier Dall\u0026#39;Oglio\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dBrest+%E2%80%93+Bordeaux#Brest%20%E2%80%93%20Bordeaux"},{"title":{"query":"PS5","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dPS5\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"20\u00a0k+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://www.numerama.com/pop-culture/603821-rate-la-ps5-ne-sera-pas-devoilee-aujourdhui-par-sony.html","source":"Numerama","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRxbCmHSAsN1pUB7Ksq0-wlzBp2_Q9tUEwHIWsQsqNh4P-Tu38PDAqSPsbaaYKrWkaBHIgVlOpF"},"articles":[{"title":"Rat\u00e9, la PS5 ne sera pas d\u00e9voil\u00e9e aujourd\u0026#39;hui par Sony","timeAgo":"Il y a 15\u00a0h","source":"Numerama","image":{"newsUrl":"https://www.numerama.com/pop-culture/603821-rate-la-ps5-ne-sera-pas-devoilee-aujourdhui-par-sony.html","source":"Numerama","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRxbCmHSAsN1pUB7Ksq0-wlzBp2_Q9tUEwHIWsQsqNh4P-Tu38PDAqSPsbaaYKrWkaBHIgVlOpF"},"url":"https://www.numerama.com/pop-culture/603821-rate-la-ps5-ne-sera-pas-devoilee-aujourdhui-par-sony.html","snippet":"Sony a indiqu\u00e9 sur une page officielle qu\u0026#39;il n\u0026#39;\u00e9tait pas encore pr\u00eat \u00e0 d\u00e9voiler la PlayStation 5 en int\u00e9gralit\u00e9. Il faudra encore patienter quelques semaines."},{"title":"PlayStation 5 (PS5) : tout ce que l\u0026#39;on sait sur la prochaine console ...","timeAgo":"Il y a 12\u00a0h","source":"Clubic","image":{"newsUrl":"https://www.clubic.com/jeu-video/playstation-5/actualite-884722-playstation-5-ps5-prochaine-console-sony.html","source":"Clubic","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTP1-HAkSDTP3CaO-_4cmqPugSDI8qzsk3tI7gRl5VK3XMheibEqIvRi_ERIt-_ylAYcSL_TsJX"},"url":"https://www.clubic.com/jeu-video/playstation-5/actualite-884722-playstation-5-ps5-prochaine-console-sony.html","snippet":"En attendant une pr\u00e9sentation en bonne et due forme de la part de Sony, nous allons revenir sur tout ce que nous avons appris sur la fameuse PS5. En plus des\u0026nbsp;..."},{"title":"Pas d\u0026#39;infos sur la PS5 aujourd\u0026#39;hui mais... | Journal du Geek","timeAgo":"Il y a 14\u00a0h","source":"Le Journal du Geek","url":"https://www.journaldugeek.com/2020/02/05/ps5-info-5-fevrier-sony/","snippet":"Malgr\u00e9 de nombreuses rumeurs, la PS5 se sera visiblement pas pr\u00e9sent\u00e9e aujourd\u0026#39;hui par Sony. C\u0026#39;\u00e9tait une date que beaucoup de gamers avaient marqu\u00e9\u0026nbsp;..."},{"title":"Sony PS5 : une page officielle de la nouvelle PlayStation","timeAgo":"Il y a 9\u00a0h","source":"G\u00e9n\u00e9ration NT","url":"https://www.generation-nt.com/sony-ps5-playstation-page-officielle-actualite-1972804.html","snippet":"Du calme\u2026 une page pour la PS5 a \u00e9t\u00e9 mise en ligne sur le site PlayStation officiel. L\u0026#39;heure n\u0026#39;est pas encore \u00e0 une compl\u00e8te lev\u00e9e de voile."},{"title":"PS5 bient\u00f4t d\u00e9voil\u00e9e ? Sony en dit plus ! (PHOTO)","timeAgo":"Il y a 12\u00a0h","source":"MCE Ma Chaine Etudiante","image":{"newsUrl":"https://mcetv.fr/mon-mag-culture/mon-mag-gamers-time/ps5-bientot-devoilee-sony-dit-plus-photo-05022020/","source":"MCE Ma Chaine Etudiante","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQT9zokUzAkKt7iGe1X51MBM-bKNol0v-DoRfHYYiSWaGjD6bXR9-BvFIsNMJS9su_QnDNOA6QS"},"url":"https://mcetv.fr/mon-mag-culture/mon-mag-gamers-time/ps5-bientot-devoilee-sony-dit-plus-photo-05022020/","snippet":"Les joueurs n\u0026#39;en peuvent plus d\u0026#39;attendre la sortie de la \u0026quot;PS5\u0026quot;. Cependant, Sony ne d\u00e9voile que tr\u00e8s peu d\u0026#39;informations \u00e0 ce propos. Quand est-ce que la PS5\u0026nbsp;..."},{"title":"PS5 : Bient\u00f4t l\u0026#39;heure des pr\u00e9-commandes ? Le site officiel est en ...","timeAgo":"Il y a 13\u00a0h","source":"Swigg","image":{"newsUrl":"https://www.swigg.fr/news/ps5-bientot-l-heure-des-pre-commandes-le-site-officiel-est-en-ligne-49020","source":"Swigg","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSTl6DXsbclmDfS-DwslPG002VYwHaKix8HGJ_KFtbvTyogUUCuo_UKJQ0Cs_EkiA88SZWcAr3R"},"url":"https://www.swigg.fr/news/ps5-bientot-l-heure-des-pre-commandes-le-site-officiel-est-en-ligne-49020","snippet":"Avis \u00e0 tous les gamers : le site officiel de la nouvelle Playstation est en ligne ! Une rumeur annonce l\u0026#39;ouverture prochaine des pr\u00e9-commandes de la PS5, et ce\u0026nbsp;..."},{"title":"PS5 : Sony n\u0026#39;est pas encore pr\u00eat, les fans vont devoir \u00eatre patients","timeAgo":"Il y a 15\u00a0h","source":"Begeek.fr","url":"https://www.begeek.fr/ps5-sony-nest-pas-encore-pret-les-fans-vont-devoir-etre-patients-336179","snippet":"La pr\u00e9sentation officielle de la nouvelle PlayStation du constructeur japonais Sony se fait plus que d\u00e9sirer."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dPS5#PS5"},{"title":{"query":"Euromillion 4 FEVRIER 2020","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dEuromillion+4+FEVRIER+2020\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"20\u00a0k+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"http://www.francesoir.fr/lifestyle-vie-quotidienne/resultats-euromillions-fdj-le-tirage-du-mardi-4-fevrier-2020","source":"France Soir","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTHLNgPXcoSrgTC0dcFRFdw8cvHsm7g8Q-pHI9Z0mS8V_4Us35KN_44ypNrg94JtT___sxRVUS0"},"articles":[{"title":"R\u00e9sultats Euromillions (FDJ): le tirage du mardi 4 f\u00e9vrier 2020","timeAgo":"Il y a 15\u00a0h","source":"France Soir","image":{"newsUrl":"http://www.francesoir.fr/lifestyle-vie-quotidienne/resultats-euromillions-fdj-le-tirage-du-mardi-4-fevrier-2020","source":"France Soir","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTHLNgPXcoSrgTC0dcFRFdw8cvHsm7g8Q-pHI9Z0mS8V_4Us35KN_44ypNrg94JtT___sxRVUS0"},"url":"http://www.francesoir.fr/lifestyle-vie-quotidienne/resultats-euromillions-fdj-le-tirage-du-mardi-4-fevrier-2020","snippet":"Les r\u00e9sultats du tirage Euromillions du mardi 4 f\u00e9vrier janvier 2020 sont en ligne. Voici les cinq bons num\u00e9ros et les deux \u00e9toiles qu\u0026#39;il fallait cocher pour tenter\u0026nbsp;..."},{"title":"R\u00e9sultat Euromillions du mardi 4 f\u00e9vrier 2020 : tirage My Million en ...","timeAgo":"Il y a 1\u00a0j","source":"Tirage Gagnant","url":"https://tirage-gagnant.com/44712/euromillions-mardi-4-fevrier-2020/","snippet":"Tirage Euromillions du mardi 4 f\u00e9vrier 2020 pour un jackpot de 38.000.000\u20ac \u2705Jouez en ligne jusqu\u0026#39;\u00e0 20h15 \u2705R\u00e9sultat sur Tirage-Gagnant.com."},{"title":"R\u00e9sultat de l\u0026#39;Euromillions du mardi 4 f\u00e9vrier 2020 - 38 millions d ...","timeAgo":"Il y a 1\u00a0j","source":"Economie Matin","url":"http://www.economiematin.fr/news-resultat-euromillion-my-million-mardi-4-fevrier-2020","snippet":"Le r\u00e9sultat de l\u0026#39;Euromillions de ce mardi 4 f\u00e9vrier 2020 propose une cagnotte de 38 millions d\u0026#39;euros. facebook [2] \u0026middot; twitter \u0026middot; linkedin \u0026middot; PDF / PRINT \u0026middot; google+\u0026nbsp;..."},{"title":"R\u00e9sultat Euromillions: le tirage du mardi 4 f\u00e9vrier 2020","timeAgo":"Il y a 1\u00a0j","source":"BFMTV.COM","image":{"newsUrl":"https://www.bfmtv.com/loto/resultat-euromillions-le-tirage-du-mardi-4-fevrier-2020-1852275.html","source":"BFMTV.COM","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTxmyjP4ey_Hm8TX58MkD6yR_dN4HqyStvss94kSaZW-U2U6BRpkfR86-FRv5s_zIxstQy4xOe1"},"url":"https://www.bfmtv.com/loto/resultat-euromillions-le-tirage-du-mardi-4-fevrier-2020-1852275.html","snippet":"Les r\u00e9sultats de l\u0026#39;EuroMillions sont tomb\u00e9s pour ce mardi 4 f\u00e9vrier 2020. Voici les num\u00e9ros de la grille qu\u0026#39;il fallait cocher pour..."},{"title":"FDJ - R\u00e9sultat EuroMillions (TF1) : Le tirage du mardi 4 f\u00e9vrier 2020","timeAgo":"Il y a 17\u00a0h","source":"T\u00e9l\u00e9 7 Jours","image":{"newsUrl":"https://www.programme-television.org/news-tv/FDJ-Resultat-EuroMillions-TF1-Le-tirage-du-mardi-4-fevrier-2020-4654819","source":"T\u00e9l\u00e9 7 Jours","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSU1LXitUAqbAd5h_BZrN6BXCjOt54zCW5k3miVUQlkFnh6beozzwW3ji-Eea-OVwxia4rd1IRi"},"url":"https://www.programme-television.org/news-tv/FDJ-Resultat-EuroMillions-TF1-Le-tirage-du-mardi-4-fevrier-2020-4654819","snippet":"D\u00e9couvrez, sans plus attendre, le r\u00e9sultat du tirage de l\u0026#39;EuroMillions de ce mardi 4 f\u00e9vrier 2020, organis\u00e9 par la Fran\u00e7aise des Jeux (FDJ)."},{"title":"R\u00e9sultat de l\u0026#39;Euromillions (FDJ) : le tirage du mardi 4 f\u00e9vrier 2020 ...","timeAgo":"Il y a 1\u00a0j","source":"Linternaute.com","url":"https://www.linternaute.com/actualite/societe/2476641-resultat-de-l-euromillions-fdj-le-tirage-du-mardi-4-fevrier-2020-en-ligne/","snippet":"RESULTATS EUROMILLIONS \u2013 Les r\u00e9sultats de l\u0026#39;Euromillions sont tomb\u00e9s ! Ce mardi 4 f\u00e9vrier 2020, 38 millions d\u0026#39;euros \u00e9taient mis en jeu pour ce tirage de\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dEuromillion+4+FEVRIER+2020#Euromillion%204%20FEVRIER%202020"},{"title":{"query":"Greve 6 fevrier 2020","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dGreve+6+fevrier+2020\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"20\u00a0k+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://www.sortiraparis.com/actualites/a-paris/articles/198844-greve-du-6-fevrier-les-previsions-de-trafic-a-paris-et-en-ile-de-france","source":"sortiraparis","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTTAAldSrz8YzN20DGDI3KfaO2tZDW9tf6VcOPG7W7IyEsvWClvJ_ZJPI5DDB9UMbLRP61pGPLx"},"articles":[{"title":"Gr\u00e8ve du 6 f\u00e9vrier : les pr\u00e9visions de trafic \u00e0 Paris et en \u00eele de France","timeAgo":"Il y a 7\u00a0h","source":"sortiraparis","image":{"newsUrl":"https://www.sortiraparis.com/actualites/a-paris/articles/198844-greve-du-6-fevrier-les-previsions-de-trafic-a-paris-et-en-ile-de-france","source":"sortiraparis","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTTAAldSrz8YzN20DGDI3KfaO2tZDW9tf6VcOPG7W7IyEsvWClvJ_ZJPI5DDB9UMbLRP61pGPLx"},"url":"https://www.sortiraparis.com/actualites/a-paris/articles/198844-greve-du-6-fevrier-les-previsions-de-trafic-a-paris-et-en-ile-de-france","snippet":"En raison d\u0026#39;un nouvel appel \u00e0 la mobilisation et \u00e0 la gr\u00e8ve, les m\u00e9tros parisiens, les RER et les lignes du Transilien s\u0026#39;annoncent tr\u00e8s l\u00e9g\u00e8rement perturb\u00e9s dans\u0026nbsp;..."},{"title":"Retraites : peu de perturbations dans les transports en ce jeudi de ...","timeAgo":"Il y a 6\u00a0h","source":"Le Parisien","image":{"newsUrl":"http://www.leparisien.fr/info-paris-ile-de-france-oise/transports/retraite-peu-de-perturbations-dans-les-transports-en-ce-jeudi-de-manifestation-a-paris-05-02-2020-8253678.php","source":"Le Parisien","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSzw1jEnTlcMtXfjWP26pONPnJepVhA1tCm48JMgyD9RiFw4-DjBMdpitlMkO0DhM_Ni1Xy2PV5"},"url":"http://www.leparisien.fr/info-paris-ile-de-france-oise/transports/retraite-peu-de-perturbations-dans-les-transports-en-ce-jeudi-de-manifestation-a-paris-05-02-2020-8253678.php","snippet":"La journ\u00e9e de gr\u00e8ve interprofessionnelle pr\u00e9vue ce jeudi \u00e0 Paris ne devrait pas perturber les transports. Seules 4 lignes de RER et de Transilien seront\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dGreve+6+fevrier+2020#Greve%206%20fevrier%202020"},{"title":{"query":"Messi","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dMessi\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"20\u00a0k+","relatedQueries":[{"query":"Abidal","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dAbidal\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"}],"image":{"newsUrl":"https://www.sofoot.com/abidal-messi-crise-de-foi-479761.html","source":"SO FOOT","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQkbqHq0-bP-A85WcS6FzwMt6-FUgBWOJZWGXtYBzLQB0ru47Lybgb10Nna8VlcxemvWMfZ52fK"},"articles":[{"title":"Abidal-Messi : crise de foi","timeAgo":"Il y a 8\u00a0h","source":"SO FOOT","image":{"newsUrl":"https://www.sofoot.com/abidal-messi-crise-de-foi-479761.html","source":"SO FOOT","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQkbqHq0-bP-A85WcS6FzwMt6-FUgBWOJZWGXtYBzLQB0ru47Lybgb10Nna8VlcxemvWMfZ52fK"},"url":"https://www.sofoot.com/abidal-messi-crise-de-foi-479761.html","snippet":"\u00c0 Barcelone, rien ne va plus entre \u00c9ric Abidal et Lionel Messi."},{"title":"Bar\u00e7a: convoqu\u00e9 en urgence apr\u00e8s les critiques de Messi, Abidal ...","timeAgo":"Il y a 15\u00a0h","source":"BFMTV.COM","url":"https://rmcsport.bfmtv.com/football/barca-convoque-en-urgence-apres-les-critiques-de-messi-abidal-pourrait-etre-licencie-1852483.html","snippet":"Au lendemain des critiques formul\u00e9es par Lionel Messi \u00e0 son encontre, Eric Abidal est convoqu\u00e9 ce mercredi par le pr\u00e9sident du FC Barcelone, Josep Maria\u0026nbsp;..."},{"title":"FC Barcelone : Messi montre la sortie \u00e0 Abidal apr\u00e8s le licenciement ...","timeAgo":"Il y a 11\u00a0h","source":"Le Parisien","image":{"newsUrl":"http://www.leparisien.fr/sports/football/fc-barcelone-messi-montre-la-sortie-a-abidal-apres-le-licenciement-de-valverde-05-02-2020-8253204.php","source":"Le Parisien","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTyI6UkdRzKpvneu2l4MB41fbJbSr-LvhHYKHG1qbghxE3HF-0oqCBZEAmWV0IeDB5k1p9xRgxn"},"url":"http://www.leparisien.fr/sports/football/fc-barcelone-messi-montre-la-sortie-a-abidal-apres-le-licenciement-de-valverde-05-02-2020-8253204.php","snippet":"La star argentine du FC Barcelone Lionel Messi a exhort\u00e9 le secr\u00e9taire technique du club \u00c9ric Abidal \u00e0 \u00ab assumer ses d\u00e9cisions \u00bb apr\u00e8s les propos de ce\u0026nbsp;..."},{"title":"Liga - Sur la sellette apr\u00e8s sa passe d\u0026#39;armes avec Messi, Abidal ...","timeAgo":"Il y a 3\u00a0h","source":"Eurosport.fr","image":{"newsUrl":"https://www.eurosport.fr/football/liga/2019-2020/apres-sa-passe-d-armes-avec-lionel-messi-eric-abidal-sur-la-sellette-au-barca_sto7652498/story.shtml","source":"Eurosport.fr","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSrc_uDD0P-6GXz__Gv_mJ7MiaB9sFYMrDpjI6efI2olM3bsWdt8j5Gsf62rhl2Q8FkPQCZlmo3"},"url":"https://www.eurosport.fr/football/liga/2019-2020/apres-sa-passe-d-armes-avec-lionel-messi-eric-abidal-sur-la-sellette-au-barca_sto7652498/story.shtml","snippet":"LIGA - Eric Abidal, qui rencontrera le pr\u00e9sident du FC Barcelone ce mercredi, est sur la sellette apr\u00e8s sa passe d\u0026#39;armes m\u00e9diatique avec Lionel Messi."},{"title":"Le clash Messi-Abidal choque la presse espagnole","timeAgo":"Il y a 15\u00a0h","source":"Foot Mercato","image":{"newsUrl":"http://www.footmercato.net/autre-championnat/le-clash-messi-abidal-choque-la-presse-espagnole_273393","source":"Foot Mercato","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTBK9iA7kh6lQh3TESkInVUnYA9OFX0fIWQ6EEmRSC0oanegLWTl-4mvC9i77UFZwFb85S9sXhC"},"url":"http://www.footmercato.net/autre-championnat/le-clash-messi-abidal-choque-la-presse-espagnole_273393","snippet":"Les sorties m\u00e9diatiques d\u0026#39;\u00c9ric Abidal et Lionel Messi font les gros titres en Espagne, Ronaldo a encore de grandes ambitions, ou encore les jeunes de\u0026nbsp;..."},{"title":"FC Barcelone: Eric Abidal pouss\u00e9 \u00e0 la d\u00e9mission apr\u00e8s s\u0026#39;\u00eatre fait ...","timeAgo":"Il y a 13\u00a0h","source":"20minutes.fr","image":{"newsUrl":"https://www.20minutes.fr/sport/2711583-20200205-fc-barcelone-eric-abidal-pousse-demission-apres-etre-fait-torpiller-lionel-messi","source":"20minutes.fr","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSbT_rfQBqbHLyejievbaWihik7hN38EzWk7BkBnwOu7HVKo5cixFVtnuCu57v9hwt1oEGgJU0C"},"url":"https://www.20minutes.fr/sport/2711583-20200205-fc-barcelone-eric-abidal-pousse-demission-apres-etre-fait-torpiller-lionel-messi","snippet":"Le secr\u00e9taire technique du club a donn\u00e9 une interview dans laquelle il a remis en cause l\u0026#39;investissement des joueurs sous Valverde, et \u00e7a n\u0026#39;a pas plu du tout \u00e0\u0026nbsp;..."},{"title":"Bilbao-Barcelone : le slalom hallucinant de Messi en finale de ...","timeAgo":"Il y a 3\u00a0h","source":"Le Figaro","image":{"newsUrl":"http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/espagne/actualites/bilbao-barcelone-le-slalom-hallucinant-de-messi-en-finale-de-coupe-du-roi-2015","source":"Le Figaro","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQ7eIZeNE4tfCqzyn09HPDPVPKKlHMxQPtpvETjJIZQ3xw-gElzc5U1F3zkrW68MF3Jyf1jN9_R"},"url":"http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/espagne/actualites/bilbao-barcelone-le-slalom-hallucinant-de-messi-en-finale-de-coupe-du-roi-2015","snippet":"VID\u00c9O \u2013 Le Bar\u00e7a de Lionel Messi se d\u00e9place chez l\u0026#39;Athletic Bilbao ce jeudi en quarts de finale de Coupe du Roi (21h). En 2015, l\u0026#39;Argentin avait illumin\u00e9 la\u0026nbsp;..."},{"title":"\u0026#39;Messi ? Je ne suis le p\u00e8re de personne\u0026#39;","timeAgo":"Il y a 11\u00a0h","source":"BeSoccer","url":"https://fr.besoccer.com/info/messi-a-l-experience-et-la-capacite-de-decider-de-ce-qu-il-faut-faire-788354","snippet":"L\u0026#39;entra\u00eeneur de Barcelone, Quique Seti\u00e9n, a d\u00fb faire face \u00e0 une pluie de questions concernant la crise institutionnelle qui a \u00e9clat\u00e9e juste avant le quart de finale\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dMessi#Messi"},{"title":{"query":"Toulouse \u2013 Strasbourg","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dToulouse+%E2%80%93+Strasbourg\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"20\u00a0k+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://www.sports.fr/direct-foot/49460/162252/toulouse-strasbourg.html","source":"Sports.fr","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSQsbY6cAnSCLrMLNNZix-HJku8uhIWiGOy9J3aN17RCInz50bTNRcPsRrjONXlj-4-Y0N_i59z"},"articles":[{"title":"Toulouse vs Strasbourg","timeAgo":"Il y a 6\u00a0h","source":"Sports.fr","image":{"newsUrl":"https://www.sports.fr/direct-foot/49460/162252/toulouse-strasbourg.html","source":"Sports.fr","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSQsbY6cAnSCLrMLNNZix-HJku8uhIWiGOy9J3aN17RCInz50bTNRcPsRrjONXlj-4-Y0N_i59z"},"url":"https://www.sports.fr/direct-foot/49460/162252/toulouse-strasbourg.html","snippet":"C\u0026#39;est TER-MI-NE ! Strasbourg s\u0026#39;impose 1-0 au Stadium et enfonce un peu plus Toulouse ! Waris offre la victoire \u00e0 son \u00e9quipe en inscrivant son premier but sous\u0026nbsp;..."},{"title":"L1 : Toulouse-Strasbourg, les compos","timeAgo":"Il y a 7\u00a0h","source":"Maxifoot","url":"http://news.maxifoot.fr/info-321001_200205/football.php","snippet":"Ce mercredi (19h, beIN Sports 7), Toulouse et Strasbourg se retrouvent pour le compte de la 23e journ\u00e9e de Ligue 1. Pour ce match, le coach toulousain Denis\u0026nbsp;..."},{"title":"L1 - Toulouse - Strasbourg : les compos probables","timeAgo":"Il y a 15\u00a0h","source":"madeinfoot.com","image":{"newsUrl":"http://www.madeinfoot.com/infos/article-l1-toulouse-strasbourg--les-compos-probables-302341.html","source":"madeinfoot.com","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcS8ep0-jKUELzSqWcqejExcAOWD_9M5tOyI3GbDHG6Eg3mlz-TUdRsbCz-IhkRV6gNj-z1M7C-p"},"url":"http://www.madeinfoot.com/infos/article-l1-toulouse-strasbourg--les-compos-probables-302341.html","snippet":"Le TFC retrouve son public, ce mercredi apr\u00e8s-midi, dans le cadre de la 23e journ\u00e9e. A cette occasion, Denis Zanko, l\u0026#39;entra\u00eeneur toulousain, esp\u00e8re d\u00e9marrer\u0026nbsp;..."},{"title":"Ligue 1. Avec cette d\u00e9faite contre Strasbourg, le Toulouse Football ...","timeAgo":"Il y a 4\u00a0h","source":"actu.fr","image":{"newsUrl":"https://actu.fr/occitanie/toulouse_31555/ligue-1-cette-defaite-contre-strasbourg-toulouse-football-club-sombre-encore-peu-plus_31274298.html","source":"actu.fr","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQqIQxP76YLnfPSNgHHrc9LZnB-eF4m_2JRiCTjqHjw9pR3yM2aWEC6cdqPQH6SYiqc4DV9vcvT"},"url":"https://actu.fr/occitanie/toulouse_31555/ligue-1-cette-defaite-contre-strasbourg-toulouse-football-club-sombre-encore-peu-plus_31274298.html","snippet":"Le Toulouse Football Club recevait Strasbourg, mercredi 5 f\u00e9vrier 2020, pour le compte de la 23e journ\u00e9e de Ligue 1. Strasbourg l\u0026#39;a emport\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 un but en\u0026nbsp;..."},{"title":"Ligue 1. Toulouse Strasbourg \u00e0 quitte ou double","timeAgo":"Il y a 12\u00a0h","source":"Toulouse7.com","image":{"newsUrl":"https://www.toulouse7.com/2020/02/05/ligue-1-toulouse-strasbourg/","source":"Toulouse7.com","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSanHGJ-kE1TWV8eemhjvxhtaWYqZIxh9CDz9V8qIMOJ5vf8-uw3Lc6NG8aK_VRjOvxee3a0Uq1"},"url":"https://www.toulouse7.com/2020/02/05/ligue-1-toulouse-strasbourg/","snippet":"Le Toulouse Football Club accueille Strasbourg mercredi soir au stadium de Toulouse. Toulouse Strasbourg l\u0026#39;heure du r\u00e9veil pour le TFC ? Toulouse."},{"title":"Video : R\u00e9sum\u00e9 et but du match Toulouse - Strasbourg | Victoire de ...","timeAgo":"Il y a 3\u00a0h","source":"Breakingnews.fr","image":{"newsUrl":"https://www.breakingnews.fr/sport/football/ligue-1/video-resume-et-but-du-match-toulouse-strasbourg-victoire-de-racing-de-strasbourg-1-0-215501.html","source":"Breakingnews.fr","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTBepwwKsiZe55XyzV2QiiIO1Fk5ij63PZq7G9NsNRwf1Xr5-Dn6KZ58OAJLMDxU4HHO1cTc-0m"},"url":"https://www.breakingnews.fr/sport/football/ligue-1/video-resume-et-but-du-match-toulouse-strasbourg-victoire-de-racing-de-strasbourg-1-0-215501.html","snippet":"Strasbourg a ajout\u00e9 trois points \u00e0 son palmar\u00e8s apr\u00e8s une victoire difficile contre Toulouse, qu\u0026#39;elle a battu 1-0 au Stade de Toulouse mercredi. Le FC |"},{"title":"\u0026quot;Toulouse a les moyens de gagner\u0026quot;, les cotes du match TFC - RCSA ...","timeAgo":"Il y a 12\u00a0h","source":"LesViolets.Com","image":{"newsUrl":"https://www.lesviolets.com/actu/-toulouse-a-les-moyens-de-gagner-les-cotes-du-match-tfc-rcsa,52622.html","source":"LesViolets.Com","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTepAloTUen3-NXZiSC87bU9dbpgy8JF4Brpst1iIbNvthl8BIbfr_ns21gbI3Xxqta2x-o6mDc"},"url":"https://www.lesviolets.com/actu/-toulouse-a-les-moyens-de-gagner-les-cotes-du-match-tfc-rcsa,52622.html","snippet":"Ce mercredi, le TFC re\u00e7oit Strasbourg. L\u0026#39;occasion de d\u00e9couvrir les cotes du match, les bonus, et nos conseils ! Le pari d\u0026#39;Aur\u00e9lien Courtil, meilleur pronostiqueur\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dToulouse+%E2%80%93+Strasbourg#Toulouse%20%E2%80%93%20Strasbourg"},{"title":{"query":"Ducobu 3","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dDucobu+3\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"20\u00a0k+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://www.linternaute.com/cinema/tous-les-films/2452525-ducobu-3-qui-est-mathys-gros-l-acteur-qui-joue-ducobu/","source":"Linternaute.com","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQoNBiO37OCA1nQE-d8UcMwQrhGjS4dD6_iQ34xXm61ukuVSdcHC0z7h8C30rdYJ5tKyab-CgbZ"},"articles":[{"title":"Ducobu 3 - Elie Semoun : l\u0026#39;interview-quiz \u0026quot;cancre / pas cancre\u0026quot; !","timeAgo":"Il y a 14\u00a0h","source":"AlloCin\u00e9","url":"http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle\u003d18687398.html","snippet":"A lire sur AlloCin\u00e9 : Rencontre avec Elie Semoun qui r\u00e9alise son premier long m\u00e9trage avec le troisi\u00e8me volet des aventures de \u0026quot;Ducobu\u0026quot;. Interview-quiz\u0026nbsp;..."},{"title":"Ducobu 3 : qui est Mathys Gros, l\u0026#39;acteur qui joue Ducobu ?","timeAgo":"Il y a 14\u00a0h","source":"Linternaute.com","image":{"newsUrl":"https://www.linternaute.com/cinema/tous-les-films/2452525-ducobu-3-qui-est-mathys-gros-l-acteur-qui-joue-ducobu/","source":"Linternaute.com","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQoNBiO37OCA1nQE-d8UcMwQrhGjS4dD6_iQ34xXm61ukuVSdcHC0z7h8C30rdYJ5tKyab-CgbZ"},"url":"https://www.linternaute.com/cinema/tous-les-films/2452525-ducobu-3-qui-est-mathys-gros-l-acteur-qui-joue-ducobu/","snippet":"Dans Ducobu 3, un nouvel acteur a \u00e9t\u00e9 choisi pour interpr\u00e9ter le c\u00e9l\u00e8bre cancer. Il s\u0026#39;agit du jeune Maths Gros, qui appara\u00eet pour la premi\u00e8re fois au cin\u00e9ma."},{"title":"\u0026quot;Samsam\u0026quot;, \u0026quot;The Gentlemen\u0026quot;, \u0026quot;Ducobu 3\u0026quot;... Les sorties cin\u00e9 du 5 f\u00e9vrier","timeAgo":"Il y a 15\u00a0h","source":"RTL.fr","image":{"newsUrl":"https://www.rtl.fr/culture/cine-series/samsam-the-gentlemen-ducobu-3-les-sorties-cine-du-5-fevrier-2020-7800033790","source":"RTL.fr","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSVG4WcTj8RT6ZtLCdx-4SBDd0QlSpGiWe9Y61y82wuTEbJJ0Fx0KSxZAOfku6xhvdlbxHooMd3"},"url":"https://www.rtl.fr/culture/cine-series/samsam-the-gentlemen-ducobu-3-les-sorties-cine-du-5-fevrier-2020-7800033790","snippet":"Dans les salles ce mercredi 5 f\u00e9vrier 2020, plusieurs films destin\u00e9s au jeune public \u00e0 la veille des vacances. Coup de c\u0153ur pour le dessin anim\u00e9 fran\u00e7ais\u0026nbsp;..."},{"title":"Ducobu 3 - Le retour du fils prodigue - ActuaBD","timeAgo":"Il y a 12\u00a0h","source":"Actua BD","image":{"newsUrl":"https://www.actuabd.com/Ducobu-3-Le-retour-du-fils-prodigue","source":"Actua BD","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTuwtc0j7L6OOnSBksjt0K_OTZy487IO7ReJByJIkk0B6T0NslwP3HOH2dpgHG5rrRL-q0Sw5Ww"},"url":"https://www.actuabd.com/Ducobu-3-Le-retour-du-fils-prodigue","snippet":"Apr\u00e8s un premier film couronn\u00e9 de succ\u00e8s en 2011 mais un second \u00e9pisode en de\u00e7\u00e0 des attentes l\u0026#39;ann\u00e9e suivante, Ducobu est de retour au cin\u00e9ma d\u00e8s ce\u0026nbsp;..."},{"title":"Ducobu 3 : que pense la presse du retour du roi de la triche ?","timeAgo":"Il y a 12\u00a0h","source":"Cin\u00e9S\u00e9ries","url":"https://www.cineserie.com/news/cinema/ducobu-3-que-pense-la-presse-du-retour-du-roi-de-la-triche-3100450/","snippet":"\u0026quot;Ducobu 3\u0026quot;, nouvelle aventure du c\u00e9l\u00e8bre cancre, sort dans les salles le 5 f\u00e9vrier. Que pense la presse fran\u00e7aise du film ?"},{"title":"Ducobu 3 : \u00c9lie Semoun en a fait une affaire de famille","timeAgo":"Il y a 13\u00a0h","source":"Tout l'actualit\u00e9 cin\u00e9 et les bandes annonces avec Orange","image":{"newsUrl":"https://cineday.orange.fr/actu-cine/ducobu-3-elie-semoun-en-a-fait-une-affaire-de-famille-CNT000001nrHhv.html","source":"Tout l'actualit\u00e9 cin\u00e9 et les bandes annonces avec Orange","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQdd2D4ixrPo0WyKL44V9EPAsmty9Z_VD33qSkY2dXrWlG1eYhp-7D4wNruW4sMSvsLbOMeNgrl"},"url":"https://cineday.orange.fr/actu-cine/ducobu-3-elie-semoun-en-a-fait-une-affaire-de-famille-CNT000001nrHhv.html","snippet":"Pour la troisi\u00e8me fois, \u00c9lie Semoun se glisse dans la peau du professeur Gustave Latouche. \u00c9galement en charge de la r\u00e9alisation, il succ\u00e8de ainsi \u00e0 Philippe\u0026nbsp;..."},{"title":"\u00c9lie Semoun surprend les fans avec une apparition dans \u0026quot;Ducobu 3 ...","timeAgo":"Il y a 7\u00a0h","source":"AmoMama France","image":{"newsUrl":"https://amomama.fr/193036-elie-semoun-surprend-les-fans-avec-une-a.html","source":"AmoMama France","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRBg0oXyC0SjvV4CWQkIhB-WzJAkFZOghO_m_qobNOvStc67zicCIHBfRX9aQuATz1TjpQtJche"},"url":"https://amomama.fr/193036-elie-semoun-surprend-les-fans-avec-une-a.html","snippet":"\u00c9lie Semoun est une star, qui de nature est tr\u00e8s pudique sur des contours de sa vie priv\u00e9e. Cependant, il surprend tout le monde avec une apparition inattendue\u0026nbsp;..."},{"title":"Elie Semoun : son fils et plusieurs membres de sa famille au casting ...","timeAgo":"Il y a 12\u00a0h","source":"Voici","image":{"newsUrl":"https://www.voici.fr/news-people/actu-people/elie-semoun-son-fils-est-au-casting-de-ducobu-3-673905","source":"Voici","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTKxD89Lt3g8eQbLmW6S7pen7Cfu9-6u-YzisTDdj2g4tqwlTnnP-UWahY31XXjVdsD6dAdGXGg"},"url":"https://www.voici.fr/news-people/actu-people/elie-semoun-son-fils-est-au-casting-de-ducobu-3-673905","snippet":"Alors qu\u0026#39;il r\u00e9alisait le troisi\u00e8me volet de Ducobu, Elie Semoun a profit\u00e9 de ce statut pour inviter des membres de sa famille sur le plateau de tou..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dDucobu+3#Ducobu%203"},{"title":{"query":"Gwendal Peizerat","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dGwendal+Peizerat\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"20\u00a0k+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://www.closermag.fr/people/gwendal-peizerat-sur-l-affaire-sarah-abitbol-c-est-tragique-pour-nous-1081403","source":"Closer","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTqhiI0tNM9tzarIIx99gr90SXhmsS6xxh5zlRstUuxb3sbC1H-ZRuntAKYM-1QdJakeywmsF8I"},"articles":[{"title":"Gwendal Peizerat sur l\u0026#39;affaire Sarah Abitbol : \u0026quot;C\u0026#39;est tragique pour ...","timeAgo":"Il y a 2\u00a0h","source":"Closer","image":{"newsUrl":"https://www.closermag.fr/people/gwendal-peizerat-sur-l-affaire-sarah-abitbol-c-est-tragique-pour-nous-1081403","source":"Closer","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTqhiI0tNM9tzarIIx99gr90SXhmsS6xxh5zlRstUuxb3sbC1H-ZRuntAKYM-1QdJakeywmsF8I"},"url":"https://www.closermag.fr/people/gwendal-peizerat-sur-l-affaire-sarah-abitbol-c-est-tragique-pour-nous-1081403","snippet":"Gwendal Peizerat, amie et coll\u00e8gue de Sarah Abitbol, est venu s\u0026#39;exprimer sur l\u0026#39;affaire ce mercredi 5 f\u00e9vrier sur le plateau de Touche pas \u00e0 mon poste."},{"title":"TPMP (C8) - Patinage : Gwendal Peizerat accuse le pr\u00e9sident de la ...","timeAgo":"Il y a 2\u00a0h","source":"T\u00e9l\u00e9 7 Jours","image":{"newsUrl":"https://www.programme-television.org/news-tv/TPMP-C8-Patinage-Gwendal-Peizerat-accuse-le-president-de-la-Federation-de-harcelement-VIDEO-4654855","source":"T\u00e9l\u00e9 7 Jours","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSIxczTcN784nfhBL0slXS7gGtURToBV6m6vvsBqurVonOtIuDXq2Dn_QnddMumMRJ2P6OEl8Lq"},"url":"https://www.programme-television.org/news-tv/TPMP-C8-Patinage-Gwendal-Peizerat-accuse-le-president-de-la-Federation-de-harcelement-VIDEO-4654855","snippet":"Le champion olympique en danse sur glace Gwendal Peizerat a demand\u00e9 dans \u0026quot;Touche pas \u00e0 mon poste\u0026quot; \u00e0 ce que la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des Sports de\u0026nbsp;..."},{"title":"Gwendal Peizerat, Marie-Georges Buffet, Jack Lang,... Didier ...","timeAgo":"Il y a 5\u00a0h","source":"L'\u00c9quipe.fr","image":{"newsUrl":"https://www.lequipe.fr/Patinage-artistique/Actualites/Gwendal-peizerat-marie-georges-buffet-jack-lang-didier-gailhaguet-adresse-de-nombreuses-critiques/1106705","source":"L'\u00c9quipe.fr","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQRLYAItyeeTKwADrS5YC9iqJrDPm6QTCquCzFo1k72YBrdGxUk3gwNVo8gkC_CYm_E7AHcEHMK"},"url":"https://www.lequipe.fr/Patinage-artistique/Actualites/Gwendal-peizerat-marie-georges-buffet-jack-lang-didier-gailhaguet-adresse-de-nombreuses-critiques/1106705","snippet":"Lors de la conf\u00e9rence de presse donn\u00e9e mercredi \u00e0 Paris, \u00e0 la suite du scandale des violences sexuelles, Didier Gailhaguet a cibl\u00e9 les commentaires et les\u0026nbsp;..."},{"title":"Gwendal Peizerat : \u0026quot;\u00e0 mots couverts\u0026quot;, Didier Gailhaguet \u0026quot;me traite ...","timeAgo":"Il y a 5\u00a0h","source":"Europe1","image":{"newsUrl":"https://www.europe1.fr/societe/gwendal-peizerat-a-mots-couverts-didier-gailhaguet-me-traite-de-minable-3947781","source":"Europe1","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSX5C4SA9zLl-E6d66UnRdjABO5v3CqFNHm4tT8AlmvhOxAm-jbQhUR7_PXXVDOokLLVCXCdoWf"},"url":"https://www.europe1.fr/societe/gwendal-peizerat-a-mots-couverts-didier-gailhaguet-me-traite-de-minable-3947781","snippet":"L\u0026#39;ancien patineur, vis\u00e9 par le patron de la F\u00e9d\u00e9ration lors de sa conf\u00e9rence de presse, mercredi apr\u00e8s-midi, a r\u00e9agi sur Europe 1. \u0026quot;\u00c0 mots couverts, il me traite\u0026nbsp;..."},{"title":"Violences sexuelles dans le patinage: Peizerat r\u00e9pond aux attaques ...","timeAgo":"Il y a 7\u00a0h","source":"BFMTV.COM","image":{"newsUrl":"https://rmcsport.bfmtv.com/sports-d-hiver/violences-sexuelles-dans-le-patinage-peizerat-repond-aux-attaques-abjectes-de-gailhaguet-1852721.html","source":"BFMTV.COM","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTOTX3nRu30Lj6wnyOkJPdnVjHsiTzLAtpwRcoSILVIzVEBP9x7aJlKGd1_N9-pCsnqvnl-hbpj"},"url":"https://rmcsport.bfmtv.com/sports-d-hiver/violences-sexuelles-dans-le-patinage-peizerat-repond-aux-attaques-abjectes-de-gailhaguet-1852721.html","snippet":"Le champion olympique Gwendal Peizerat d\u00e9nonce la strat\u00e9gie de d\u00e9fense \u00ab amorale \u00bb de Didier Gailhaguet, pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des sports\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dGwendal+Peizerat#Gwendal%20Peizerat"},{"title":{"query":"Reims \u2013 Nice","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dReims+%E2%80%93+Nice\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"20\u00a0k+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://www.lunion.fr/id129142/article/2020-02-05/direct-foot-suivez-le-match-reims-nice-commente-partir-de-19h","source":"L'Union","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSFX5C4At7IJ53TuG6DdWLp6p1rnNudUMs_S_5ruEb1E8arCENHqQcPbAbKSKDK84emPCPjyibF"},"articles":[{"title":"Football (Ligue 1). Malgr\u00e9 la poisse, le Stade de Reims arrache un ...","timeAgo":"Il y a 4\u00a0h","source":"L'Union","image":{"newsUrl":"https://www.lunion.fr/id129142/article/2020-02-05/direct-foot-suivez-le-match-reims-nice-commente-partir-de-19h","source":"L'Union","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSFX5C4At7IJ53TuG6DdWLp6p1rnNudUMs_S_5ruEb1E8arCENHqQcPbAbKSKDK84emPCPjyibF"},"url":"https://www.lunion.fr/id129142/article/2020-02-05/direct-foot-suivez-le-match-reims-nice-commente-partir-de-19h","snippet":"Le Stade de Reims n\u0026#39;a pas confirm\u00e9 par un succ\u00e8s sa belle prestation angevine, ce mercredi 5 f\u00e9vrier, \u00e0 l\u0026#39;heure d\u0026#39;accueillir l\u0026#39;OGC Nice \u00e0 Auguste-Delaune."},{"title":"Reims - Nice (J23) : victoire imp\u00e9rative pour se rapprocher du top 5","timeAgo":"Il y a 10\u00a0h","source":"WeSportFR.com","image":{"newsUrl":"https://wesportfr.com/reims-nice-j23-victoire-imperative-pour-se-rapprocher-du-top-5/","source":"WeSportFR.com","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRkzQ6ufQjO4BYttEMoIllkMZEcZ_ZuO_C_eIK0_ypPIKi1km7UWmcQBfQQi5w8we8blZYqlUWX"},"url":"https://wesportfr.com/reims-nice-j23-victoire-imperative-pour-se-rapprocher-du-top-5/","snippet":"Tous deux victorieux lors de la derni\u00e8re journ\u00e9e (Angers 1-4 Reims; Nice 2-1 Lyon), nos deux adversaires du soir vont tenter de confirmer leur bon r\u00e9sultat."},{"title":"L\u0026#39;OGC Nice ram\u00e8ne un point de Reims","timeAgo":"Il y a 4\u00a0h","source":"Nice-Matin","image":{"newsUrl":"https://www.nicematin.com/football/logc-nice-ramene-un-point-de-reims-459353","source":"Nice-Matin","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRYv4K13snUyfW7xlrn0VcZEk3JpxS97H3gfGWaScvg6MvYLDqSB54kGYElw9wlhM_bGwDHlFku"},"url":"https://www.nicematin.com/football/logc-nice-ramene-un-point-de-reims-459353","snippet":"Apr\u00e8s une premi\u00e8re mi-temps poussive, malgr\u00e9 plusieurs situations, le Gym a ouvert le score par l\u0026#39;interm\u00e9diaire de Lees-Melou sur un centre parfait de\u0026nbsp;..."},{"title":"Ligue 1 : suivez Reims-Nice sur France Bleu Azur","timeAgo":"Il y a 7\u00a0h","source":"France Bleu","image":{"newsUrl":"https://www.francebleu.fr/sports/football/ligue-1-suivez-reims-nice-sur-france-bleu-azur-1580920263","source":"France Bleu","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQvjTVdKa7qMU4tKYMfkbNirDdB3YLFaCGAB3oBoIT7tWT7PcvMFvs25ReC0TLQ9FX1bfB_B0iC"},"url":"https://www.francebleu.fr/sports/football/ligue-1-suivez-reims-nice-sur-france-bleu-azur-1580920263","snippet":"Apr\u00e8s la victoire face \u00e0 Lyon dimanche, les joueurs de l\u0026#39;OGC Nice doivent confirmer sur la pelouse de Reims, ce mercredi soir lors de la 23e journ\u00e9e de Ligue 1."},{"title":"L1 : Reims-Nice, les compos","timeAgo":"Il y a 7\u00a0h","source":"Maxifoot","url":"http://news.maxifoot.fr/info-321000_200205/football.php","snippet":"Reims affronte Nice ce mercredi (19h, beIN Sports 3) dans un match comptant pour la 23e journ\u00e9e de Ligue 1. Pour cette r ..."},{"title":"L1 - Reims - Nice : les compos officielles","timeAgo":"Il y a 6\u00a0h","source":"madeinfoot.com","image":{"newsUrl":"http://www.madeinfoot.com/infos/article-l1-reims-nice--les-compos-officielles-302404.html","source":"madeinfoot.com","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcS5-fboQiHT05b6b7dFjmtg2UM7WTYCb85mhIvU1UtlFpoYaw2tXfH3M3c_0cQfJM2XyLcj3kEP"},"url":"http://www.madeinfoot.com/infos/article-l1-reims-nice--les-compos-officielles-302404.html","snippet":"Retrouvez les compositions officielles d\u0026#39;\u00e9quipes du match opposant le Stade de Reims \u00e0 l\u0026#39;OGC Nice, dans le cadre de la 23\u00e8me journ\u00e9e. Coup d\u0026#39;envoi \u00e0 19h00\u0026nbsp;..."},{"title":"Stade de Reims - OGC Nice: Match nul entre le Stade de Reims et l ...","timeAgo":"Il y a 2\u00a0h","source":"20minutes.fr","image":{"newsUrl":"https://www.20minutes.fr/sport/football/2712051-20200205-stade-de-reims-ogc-nice-match-nul-entre-le-stade-de-reims-et-l-ogc-nice-sur-le-score-de-1-1","source":"20minutes.fr","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTok7DC2uja44CdcN857sBnJq73pLHFJsmmT5XD53MEb5_qrdzgMYZBzGMOXkn6obb7h3T0JT01"},"url":"https://www.20minutes.fr/sport/football/2712051-20200205-stade-de-reims-ogc-nice-match-nul-entre-le-stade-de-reims-et-l-ogc-nice-sur-le-score-de-1-1","snippet":"Stade de Reims - OGC Nice r\u00e9sum\u00e9: D\u00e9couvrez le r\u00e9sultat, les buts, actions du match Stade de Reims - OGC Nice de la 23\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 Conforama."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dReims+%E2%80%93+Nice#Reims%20%E2%80%93%20Nice"},{"title":{"query":"Montpellier \u2013 Metz","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dMontpellier+%E2%80%93+Metz\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dFR"},"formattedTraffic":"10\u00a0k+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://sports.orange.fr/football/ligue-1/live/revivez-montpellier-metz-ligue-1-j23-CNT000001nrTAo.html","source":"Toute l'actualit\u00e9 sportive sur Orange","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQYklX8A8yC4nZ5R1tv6lTh4dGTl6jeGs-IkOXy9OUKRqJYifQ1Lwp3YWUIW4PkefbFZiuc5ovt"},"articles":[{"title":"Football | Ligue 1 | Le FC Metz quitte Montpellier sur un nul (1-1)","timeAgo":"Il y a 6\u00a0h","source":"Le R\u00e9publicain Lorrain","url":"https://www.republicain-lorrain.fr/sport/2020/02/05/direct-suivez-le-match-du-fc-metz-a-montpellier-itsc","snippet":"Le FC Metz rendait visite \u00e0 Montpellier, ce mercredi, pour le compte de la 23e journ\u00e9e de Ligue 1. Au stade de la Mosson, les Grenats \u00e0 d\u00e9faut de signer une\u0026nbsp;..."},{"title":"Revivez Montpellier - Metz / Ligue 1 (J23)","timeAgo":"Il y a 4\u00a0h","source":"Toute l'actualit\u00e9 sportive sur Orange","image":{"newsUrl":"https://sports.orange.fr/football/ligue-1/live/revivez-montpellier-metz-ligue-1-j23-CNT000001nrTAo.html","source":"Toute l'actualit\u00e9 sportive sur Orange","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQYklX8A8yC4nZ5R1tv6lTh4dGTl6jeGs-IkOXy9OUKRqJYifQ1Lwp3YWUIW4PkefbFZiuc5ovt"},"url":"https://sports.orange.fr/football/ligue-1/live/revivez-montpellier-metz-ligue-1-j23-CNT000001nrTAo.html","snippet":"Suivez en direct le match entre Montpellier et Metz, disput\u00e9 dans le cadre de la 23eme journ\u00e9e de Ligue 1. Coup d\u0026#39;envoi \u00e0 19h00."},{"title":"L1 : Montpellier-Metz, les compos","timeAgo":"Il y a 7\u00a0h","source":"Maxifoot","url":"http://news.maxifoot.fr/info-320998_200205/football.php","snippet":"Montpellier et Metz s\u0026#39;affrontent ce mercredi (19h, beIN Sports 5) \u00e0 l\u0026#39;occasion de la 23e journ\u00e9e de Ligue 1. Pour cette partie, le coach montpelli\u00e9rain Michel Der\u0026nbsp;..."},{"title":"L1 - Les compos de Montpellier-Metz sont connues","timeAgo":"Il y a 7\u00a0h","source":"madeinfoot.com","image":{"newsUrl":"http://www.madeinfoot.com/infos/article-l1-les-compos-de-montpellier-metz-sont-connues-302401.html","source":"madeinfoot.com","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcT7If-lEanSkmfqUOt2u9UI1dv98ASFyQape3k_trOj7dVzWIVw0iMP0oVeECmXg51T1R0kDVtl"},"url":"http://www.madeinfoot.com/infos/article-l1-les-compos-de-montpellier-metz-sont-connues-302401.html","snippet":"Voici les compositions officielles de Montpellier et Metz, qui s\u0026#39;affrontent ce mercredi soir (19h) \u00e0 la Mosson dans le cadre de la 23e journ\u00e9e de Ligue 1. Pas de\u0026nbsp;..."},{"title":"Le FC Metz fait match nul \u00e0 Montpellier (1-1) et poursuit sa s\u00e9rie d ...","timeAgo":"Il y a 3\u00a0h","source":"France Bleu","image":{"newsUrl":"https://www.francebleu.fr/sports/football/le-fc-metz-fait-match-nul-a-montpellier-1-1-et-poursuit-sa-serie-d-invincibilite-en-ligue-1-1580935238","source":"France Bleu","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTqrHCKgun3bCX3-vQ6n-G3tOL4FmQv3njFRgLpzKovXYlqke4ERZr5cQad1ST7J9rfBBry-exP"},"url":"https://www.francebleu.fr/sports/football/le-fc-metz-fait-match-nul-a-montpellier-1-1-et-poursuit-sa-serie-d-invincibilite-en-ligue-1-1580935238","snippet":"Le FC Metz \u00e9tait en d\u00e9placement sur un terrain compliqu\u00e9 ce mercredi pour la 23\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1. Dans un Stade de la Mosson o\u00f9 peu d\u0026#39;\u00e9quipes ont\u0026nbsp;..."},{"title":"Montpellier - Metz : les Grenats, puissance 4 ?","timeAgo":"Il y a 12\u00a0h","source":"Onze Mondial","image":{"newsUrl":"http://www.onzemondial.com/ligue-1/2019-2020/bordeaux-metz-les-grenats-puissance-4-209240","source":"Onze Mondial","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQmCEXoygLhQox7PmQ-DF_UEK2XzIEqauYUiW_DyU3-VKSc3D70r8truQFKe6F3w1KWEAk5eIsI"},"url":"http://www.onzemondial.com/ligue-1/2019-2020/bordeaux-metz-les-grenats-puissance-4-209240","snippet":"Ce mercredi soir \u00e0 Montpellier, le FC Metz aura l\u0026#39;occasion de remporter un quatri\u00e8me match de suite en Ligue 1 \u00e0 la Mosson. Les Grenats sont en confiance."},{"title":"Football / Ligue 1 : face \u00e0 Metz, Montpellier conc\u00e8de le nul la ...","timeAgo":"Il y a 3\u00a0h","source":"actu.fr","image":{"newsUrl":"https://actu.fr/occitanie/montpellier_34172/football-ligue-1-face-metz-montpellier-concede-nul-mosson-1-1_31272123.html","source":"actu.fr","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcScnyGtmzJlCUmIweysRzZj9Fzfwpyx2o-ARLtQhufeqA3MTQLjbfEFIJR09Vp7t07AvDMvyYpm"},"url":"https://actu.fr/occitanie/montpellier_34172/football-ligue-1-face-metz-montpellier-concede-nul-mosson-1-1_31272123.html","snippet":"Montpellier recevait Metz \u00e0 l\u0026#39;occasion de la 23e journ\u00e9e de Ligue 1. Menant 1-0 \u00e0 la pause gr\u00e2ce \u00e0 T\u00e9ji Savanier, les Montpelli\u00e9rains ont finalement conc\u00e9d\u00e9 le\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dFR\u0026tt\u003dMontpellier+%E2%80%93+Metz#Montpellier%20%E2%80%93%20Metz"}]}],"endDateForNextRequest":"20200204","rssFeedPageUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily/rss?geo\u003dFR"}}